［核彈］香園圍 白虎山 蓄洪池（6）: 終章

香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方（5）

係我爆料前麻煩各位睇完個post就出去推返1020行動post
首先
1020多你一個真係好多，香港人，反抗！
比人斬到見腸，你唔撚嬲？
比人用鐵鎚拆，你唔撚嬲？
民陣大遊行 聽日1330尖沙咀見

好，咁可能有啲長，不過睇落去唔會令你失望！！

本身我都半信半疑，好玄，好想上去，追曬咁多post唔知幾萬個comment既我 係15號晚召集朋友19號上去
今日，19/10/2019，我終於上左去

下？你唔係上左咩？新既基巴講個啲野呢？核彈感應法科法術呢？？

下面既圖，會展示我同新巴對話

佢話會無事，咁我咪扮16號上左去，睇佢有咩感應囉

佢16號？定17號晚話感應好撚強烈啊！

至於基巴？睇下面啲圖

你地迷撚完信未？出去行動咪撚上網信曬啲factcheck唔到既野，一係就親身去 我屌你老母

不過我唔會否定所有法科、玄學，但唔係（5）既幾位啊！就算真係有法科幫手，你唔撚洗做就贏左啦屌

聽日1330尖沙咀見

LM

留名再繼續睇

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

1020

Lm

lm

推

幫手推post

留名

來了

推左再睇

姐係點

即係跳起 yeah

新po 留名

都估到屌

佩服

幾時出番外篇

即係點?

樓主好波

即係比人撚左成星期？

即係新巴同基巴係呃緊人?

你又話上山見到野既?
件事係咩?

Happy new year

Push

下?

你又話見到野, 見乜野呀

一早話cc台班人弱智架啦

終於

齊鼓掌

笑死

咁有咩睇?

佢反撚post (5) d人

個結局幾好
我收貨

聽日唔係一點咩 btw

屌應該冇嘢睇

what the.....咁林巴見到既野都係為撚基巴而作出黎？

推！！！！

呢個結局唔錯

補返句恭喜發財先

Merry Christmas 恭喜發財

咁點解要咁

樓主＝黑警

係

所以上山都係乜都見唔到？

你又講到件事會爆?
即係你同gay傾掂左唔會爆?
咁你開po意義係?

5完全追唔切有無懶人包
留名6

如上post所講，同你推爆佢

全部都係神棍

笑死😂😂😂

可惜Lc同知更鳥既問題仲未解到

gay 巴都叫做潛水扮冇事，新巴真係比你撚到入肉🥺

明天尖沙咀

咁但係你今日真係有去? 咁見到啲乜? 乜都冇?

CHING 好波

Surprise
迷撚完信未？俾人撚咗成個禮拜 又叫人唔好上去
又要信又要想知又要驚

吓？

咁大家聽日可以放心出去啦！

唔明

我真係恭喜我啊

真，點解釋

被撚了

叻喇叻喇，咁post得上山d相未呀？

.....目瞪口呆

有咩睇法

全部去驗智商啦 法科

仲有冇其他野:(

等gay巴同新巴上水 想聽你地解釋.......

佢叫大家report佢啲posts 因為會比人知佢身分

上得熱門就即刻曝光係mon post狗到

屌.....

林巴 咁你今日上咗去有咩睇? 仲有冇相未po?

重點係 知更鳥巴 同 LC絲

ok 深潛果d 人呢

信啦？屌鳩晒你地
講左佢地神棍

召喚gay巴新巴上水解釋

屌新巴同gay巴都係神棍?

點睇

佢素人， 姓陳

咁你講得見到咩未
其實我都覺得佢地係白警多過法

為左令基巴新巴原形畢露，我仲唔撚話有好爆既料？？

推，我得閒都組個隊上去先

係呀 接受現實去驗下智商啦

屌

全城期待既廁格connect呢？

恭喜埋我啦屌

劇情反轉再反轉
真係估唔撚到

號外 十點窗邊大叫：聽日尖咀見

原來gay同郱巴都係神棍

你唔講有咩料 唔只撚法師 撚埋觀眾

Gay巴新巴出來講兩句

我以為gay巴係CIA

咁係白警可能性有幾多呢？

咁你係咪真係上咗去

但樓主同唔同意，玄學角度外，依幾個地點值得留意？

但係你又知圖巴講中

個啲垃圾post 推咗咁撚耐終於可以一嘢收皮

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

之前都踢爆過啦 班弱智仔唔肯接受現實

係囉

好老實講
新屋嶺巴打post過一張陰牌出黎 的確有靈

佢講有兩個位，根本無路可行，爆料都係假

有冇懶人包

btw 上完山都係乜都冇？

可能真係無嘢睇呢，
有嘅話呢個post上得熱門林巴都唔會放出來㗎啦

唉，其實都心知有秘密點會咁易畀你見到，不過新巴的確講中過啲野....

咁林巴上山有無見到啲咩

（5）post左好多啦傻仔 自己睇

樓上又有人話 林巴係狗
即係林巴唔係狗
林巴覺得新巴gay巴係狗spin人？

連隔空check身份都信
我信真係有人識占卦，但唔會好似佢地咁模凌兩可

邊張

大把

不嬲都唔信

可能都只係為咗引蛇出洞而出嘅招數

自己起底啦， 佢唔係狗， 姓陳

Lm 等番外篇

新巴唔似流...可能冇咁準姐

天機不可泄漏

喂等咁耐等對話圖 邊個知你係咪真係上過去
你有你講佢有佢講咁 d對話又斷下斷下
不如你係有影低就直接將佢地話d入口放上黎睇

信你老母
係真既就知到樓主冇去到啦

肚痛係真既connect 就係法術黎

點解唔真係上左去先再開post呢……

屌你老母

結論：新巴 同 gay巴 係神棍，甚至係5毛，甚至係同一個人

佢目的係邪定正?

我屌你老母我喺度屌緊一直俾人話我黑警打手

除咗post5嗰啲 其他都拎上嚟啦
反正你去咗唔好嘥

煙巴仲有冇其他睇法發表下...？

呢個結局同GOT 一樣
好爛

無其他？咁你特登開個膠post托咩

我最期待嘅畫面

林巴上完去落返嚟繼續撚，結界呢？被control呢？成個人唔同曬呢？失蹤呢？

解唔解釋到亞巴成功預言浮屍發現然後認證白虎山有法陣？

有張疑似陰牌嘅野烈開左

咁姐係gay 巴有真法？

林巴扮法科撚神棍 係咪咁？

樓主話有上山
試一試新巴同gay巴係咪真法師
如果係就會知樓主見到乜
但新巴同gay巴都話知
但其實樓主根本冇去到
不過樓主講既野都唔一定岩
唉推番1020算

打人樁,人_ 好早期係有人問過

純粹要撚未上去就有預計
但係又話5 post d 相係上左山先影。
但係又話今日先正式上
媽 我好亂呀

真呀⋯⋯⋯

同搵隻死龜問動物傳心師有同曲之妙

咁lorrainec 知天鳥呢

anyway 好似追咗幾日小說咁

細膽到

知更鳥

咪就係，仲有咁多信眾

咁樓主應該係碌竹將 新巴/gay巴/亞巴 一次打晒？

屌佢老味 之前仲講到我會出事

未講得，係（5）追故搵返我講既處境

pull

去到中段我都知你做勇士上去fc班仆街

點知你connected我真心灰
仲以為信錯左你

好彩你無令我失望

咪住
佢地唔係法科 講真點會信...

但白警爆料 又得唔得？

林巴有咁多圖 有啲寫埋username

咁你去唒香園圍 白虎山 蓄洪池呢正個地方未先？

望到個標題個心臟痛左一痛

追你老母

醒啦仆街
如果真係connect左個19gay就上左水啦

香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方（5）

#3780 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雖然用迷信野prove真係好膠
但我只係想同你地講
醒啦！無咁多法師架
琴晚仲個個屌我同js巴
話唔岩聽就上一頁
轉頭我地兩個講d玄少少既野就問我地係咪都係法師

我唔會否定曬所有鬼怪野，因為我本身都信同試左中

但連登依家需要既係fat chick 係行動 係反抗
唔想再討論法科野 做實事啦

上唔上到熱門

本身有啲緊張，講到聽日有大事依家放心去啦

由一開始話自己識法術就覺得好膠根本佢係狗
成班cc台on9仔係到懶熟gay巴前gay巴後又信到十足十又話有外星人又成
大佬 成班中學畢業未？

[url]其實林,新,gay都唔可以盡信

冇證據證明佢地三個都100%岩
所以要保持思考[/url]

撚狗

成個人醒曬

Gay巴係識法科野但只係係度亂講 定其他？

醒下啦⋯神棍就係神棍

我就覺得係制造炒車啦

佢地唔係法科，同果幾個地方有無問題，無關係架喎

你唔討論你咪返出去囉 陳生， 呢要爆完， 嗰頭又話唔否定

快d去驗腦 拎白卡坐車有優惠

咁多位聽日記得要出黎呀

你唔係仲未醒呀嘛

亞巴應該唔關事，人地似真係識占卦

迷信

不得了

咪就係
比人踢爆仲要有信眾問去晒未

我屌

喂 想spin都spin好少少 佢地係咪神棍與否我唔介意
但係果堆地方就一撚定有問題啦 證明佢地係神棍唔代表果幾個地方既事解決左

你唔追返（5）我post既相？

屌你老母係咪香港人惡撚慣 鐘意乜都唔做等睇結果，然後時機一到警隊重組 林鄭下台？

結果原來松鼠絲塔羅最準確

小農DNA
迷信

冇法師 冇法術

但我信有白警 借法科爆料

望到個標題突然必咗一滴屎出嚟

你咪當白警爆料囉 討論又唔比？

但係其實一直覺得佢哋可能係白警，咁關法唔法科咩事？

頂硬上行得太前?

自己爬文

岩呀
政府衝出黎回應
同之前咁多mon post

我覺得似白警爆料啫

但係亞巴cross check咗gay巴講嘅嘢喎

聽日個路線都唔係好理想，唔好鬆懈

得個幾張對白cap screen 就要信你？

利申 路過食花生

咪係佢都痴撚線

咁可以放心放自己八字上嚟了反正無法師

咁香園圍個D地方點?

當年黃巾豬都信死張角同張梁識法術，接收自己智力倒退二千年吧啦

所以我認為好撚大機會
地道 運衫 個d 係真
我都講過唔撚理佢地真定假
最重要係佢地表達出黎既野
令到多左人想了解

峰迴路轉

咁林巴覺得嗰啲線索都唔洗理？
全部嘢都係假？？

又話佢地講d入口根本冇路既 上面又話仲有好多圖
其實我都係想睇張圖姐 伯母好唔得閒啊呢家
講到個個淨係睇唔出去1020行咁

咁林巴嘅動機就好可疑了

有冇當事人出離回應下

除左林巴

Agger

香港需要更多林巴尼類人 1020尖沙咀見

我信九巴

畀陳生咁玩法就算基巴新巴係白警都唔撚再講啦 仆街

小農DNA

我翻譯下林巴嘅意思：
林巴為咗測試基巴新巴嘅可信程度
先一早講自己去咗
如果 基巴新巴可信 真係識法術/有感應
理應知道林巴其實未上去。
事實證明佢哋感應唔到但係就講啲模棱兩可嘅對白
甚至無中生有。

而林巴今日上，係真係想fc
如果有發現，就同大家分享
如果純屬謠言，咁就會終結呢個謠言。

究竟係幾個神棍夠膽話自己有法力on9 啲，定啲信眾on9 啲，定啲信佢地係cia fbi 既信眾on9 啲

我見班信眾唔肯醒
咪以力打力
用埋塔羅牌呢d咁迷信既野去占卜
我問三大巴打係唔係法師
答案係NO
而且叫班信眾好醒啦
岩岩仲比班信眾屌9我話點解要憑我一個占卜就信我

我好唔撚想講我識占卜
由(3) /(4) 兩個po都唔講
屌，因為講太多會折壽！

但我dllm, 2019仲法科，法完好似唔駛action就勝利
真心覺得12年免費教育係錯誤政策
去再教育營就岩架啦！

最後，醒啦
唔該你地，求下你地
唔到再post game圖on99

冇追晒post

想聽下林巴點講。終章？係就影唒咁多個地方出嚟，而家最多話gay新巴喎係啲咩法科，但係呢幾個地方keep住討論有咩問題？

其實幾個巴咩身份唔重要重點係嗰幾個地方

所以基巴咪話唔知林巴係狗定鬼

p

你兩個係咪知道d野
仲有好多人unblock你

似足有線拎隻假龜比傳心師

又咩又柒
又有反應
又有強烈感覺
又隔空connect
又念力打國安

最後林巴：「屌我都未去」

Gay巴新巴回應下不如
啱啱上水
如果係白警就更加唔應該比人將你地爆出嚟嘅嘢
藉踢爆身份而擺埋一邊

今日有人問點解林可以咁順利上到去
gay話: 自己人咪上到去
可能gay係白警
gay可以唔係法師
但佢爆左咁多地方出黎又有用
應該係白警
不過算啦
係又好唔係又好
推番行動po

驗下個腦好冇

上山相呢

松鼠絲塔羅超準

而家咁樣其實令到先前討論既野付之流水
即使兩位巴打係神棍 都應該留意返之前講既野有冇發生

聽日我唔出去喇 冇心情

+1我理佢地乜水

班查案白卡佬咁快gameover
等我仲睇佢地FF 得咁開心

最後我想問 咁最後果幾個地方係咪冇發現？

所以我琴日都係度講句
理得佢地有冇能力
最撚重要係佢地放d料出黎係真係令人好疑惑嘛
浮屍地點 冷凍倉

連登民智

push

我計劃好曬架啦 19號今日先上去親身fact check
睇我（4）、（5）會見到
我首先reply 基巴
再搵左新巴
然後扮上山見到野
等新巴感應到
我再用「以證明基巴法科定白警」為由去追擊基巴

今日，我上左山，真既

呢啲弱智唔想接受自己弱智既現實，由佢啦

Lc同知更真係出左事
同之前大家查既資料有理有據
可以話幾個基無法力/神秘力量
但唔係推翻果幾個地方有問題同相關資料

八字來了
丙寅 丁寅 丙辰 甲午
反正法師係撚人 放出嚟都無所謂了

屌錯我啦

屌無信過係法科，一直當佢地係白警放料嚟追嚟睇...
易家啊林巴走去證明佢地唔係法科，
會一嘢搞到啲人唔再理之前講個啲地方...

咁駛唔駛我又開個牌睇下佢地係黑警定白警咁呢？
佢地放d料放到咁
令呢到一個星期無咩output

係白警的話佢唔會自爆啦 on 9

係黑警守開果d地方，知有幾奇

True

法師可以係假
但地方冇得假
佢地可以係白警

香港人真係好正，為咗叫人唔好迷信可以去到幾盡？就係用另一個迷信黎話另外一個迷信係假

未完架 法師轉職白警 gta圖仲當真架佢地

係
拎LFO打機圖黎預測香港局勢

神棍：「中！」

一早話佢地係神棍 開埋啲on9 po. 又唔撚出黎親身fc 有閪用咩 屌 成班傻閪 鍵盤戰士 聽日我就出去發夢啦 做實事好過啦 成班當自己偵探咁on99

發現唔到 冇能力發現就話發現唔到

咪就係 而家係直情想打沉個post
等人唔好再討論地道 運衫 冷凍倉既事

大家資料上查到好多奇怪野
算唔算有發現

咁果3個地方邊到爆出黎？

agree

開啦

追緊新巴基巴個d冇話唔出去，只係要小心d，做乜咁驚d人唔出啊？

不過嗰幾個地方的確係有可疑

Push🤣

我冇幫任何一邊
但你有啲奇怪
相同問題 你點證明你真係唔知啲咩核爆野？
點解要我地信你前幾日冇上過去？
你呢個post極其量只係證明到你今日上過香園圍

btw自己講大話去證明其他人講大話 好波

連登法師搞到政府都要出聲明澄清

一野比林巴spin走左果幾個地方。

利申：一直唔信法科

同感

唔會要求大家信曬我

但要信一樣野 香港人要反抗

佢係白警
咁你仲狙黎做乜鳩?

呢個就係我入去果個post屌醒佢地屌鳩神棍既目的

咪係度令巴打怪力亂神

貼張仆街GTA圖都有人估左三四日

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

我係上文作者，想作出一個回覆。
基巴係神棍，我當知更鳥都係神棍，
咁絲打突然性情大變係不合邏輯。
你咁解釋，其實都想話無人失蹤，
問題係我點知：你本人係咪可信？

話人扯貓尾，咁人地都可以咁話你。
純粹想解圍，純粹想大家覺得玩膠。
一個人還一個人，唔可以標籤全部，
否則按照你邏輯，其實你都不可信。

布歐

唔好篤穿佢地啦 又咬你係國安架

唔知點解，感覺冇乜驚訝

咁樣其實都幾勁
好似我地整幾張poster就全港拉閘咁
連登影響力到底有幾大

咁但係我想講，５個ｐｏｓｔ調查出黎嘅野你有冇意見？
定係你淨係對佢地＂法師＂身份有質疑想踢爆佢地？
咁係咪應該分返開香園圍嘅疑點同佢地身份？
揀衫收衫運衫，佢地個人係呃人唔代表依啲事情係假？

佢地有講過唔反抗咩...

因為從來都當係白警爆料

agger 某人其心可測啦 神棍與否都解決唔到個幾個地方有問題

唔明 佢地法科冇料唔等於個度冇古怪wo

終於有人做到野之前d人齋屌人迷信又唔做野拆穿

係咪要咁膠先收貨
佢地係知道d野可以講
但唔好令到所有人都好似入左邪教咁

咁如果佢係白警，咁樣俾你搞一搞，
佢地爆嘅料咪俾你spin走咗。

利申 一直覺得係白警爆料咁睇

即係話你只證明到佢地非法科，
但無法證明佢地係咩身份，講嘅訊息係咪真係冇用

我唔否定，是咪 = 基巴識法術？

醒啦on9仔

就係iamgay巴打開post
大家愈查愈多資料發現有古怪
然後上過山既人都出左事
Del ac/del po
LC就做冷氣軍師查資料但都出左事

其實呢D po都係圍爐多
冇話唔推行動po同做實事

可以係白警

我講咩都比人屌
風水撚所謂整合係skip曬對佢地果套不利嘅野
我ac第一個post就有腦魔 話我從來唔用
cap我圖話我唔用「無」
但張圖頭3行就兩個「無」
無追開嘅人唔知咪屌埋我一份
大家感興趣既唔係真相唔係現實
而係滿足自己嘅八卦心

即係咩？
無追開
求懶人包

放Game 圖個個係咪自己人？

咩叫朴彈狗

反而知更巴有句講得幾岩

如果想知d 野 要付出代價
可能係爆閘 行d 平常人唔會到既地方

同意

真正有發現其實得L絲

亞巴不嬲都喺連登有開開法科po 兩次成功預言浮屍發現
後來gay巴開po講白虎山香園圍 亞巴就上山開po並認證嗰到真係有風水法陣

唔爭在 開埋佢啦

你做得啲咩

好波

+1

所以我咪話
佢地根本沉醉係比人吹棒既快樂之中

將一班真心想香港好既巴打寶貴時間拎黎估打機圖

癡撚線

我真係唔知同你講咩好
圍爐係咪唔影響efficiency呀？

依家似係你想spin走曬政府衝出黎澄清既野多d

LM等FC

所以可以證明佢地唔係法師
但唔可以否認個地方係有古怪

唔好俾人spin走呀
我地幾個post都講左 信唔撚信係睇自己
梗加何況唔撚係有人爆呢d地點
點發現到咁多野出黎
而家就係擺明想人唔好再講呀

係白警啱啱仲企得好硬？
新巴食花生都算 基巴仲覆send緊嘢去connect
唔係話佢地唔係
如果我係白警 我會做戲做全套
而家好似一嘢就打沉之前大家搵過嘅嘢

我依家反而覺得樓主意圖仲可疑
咁你會唔會負責任整合返成件事？去除迷信元素？以科學角度證實？

你用塔羅就一定係啱
其他人用法科就一定假？

有無怪力亂神都好,提及過個啲地方都真係有古怪

佢地仲話要開牌！
開幾多次都係
連登仔唔該你地唔好咁痴線啦

啱啊，為咗證明信法科一說班人傻仔囉

係
根本3個人都唔證據證明佢地講既野係岩
所以
做番實事, 遊行文宣啦

其實白警爆料點解彈岀彈入又叫人留意又叫人唔好去，又帶玉又剩，爆料同擠牙膏擠到冇曬都夾硬擠係有分別，講到咁玄拖咗咁耐真係「爆」咩

撚狗撚到

拆彈狗sor

人哋話用塔羅證明過麻

係啦知啦sir 分化完好去狗屋訓教啦 想spin走幾個重點地方

轉登內文重要事項

親愛的華裔手足，我地決定以和平理性的方式與大家同行，20/10由1200 開始，我地會於重慶大廈前為各位遊行人士提供水，微笑及有南亞特色的招待，如果大家希望支持，加入我地，歡迎你為有需要的手足多帶一支水。

香港人，齊上齊落

另外提醒各位手足，千祈唔好用laser 射清真寺，同埋記住伊斯蘭教符號唔好用來噴畫裝飾，之前有人噴真主阿拉相關嘅字眼喺條街上面，呢個對佢地黎講會覺得係好冒犯嘅事。請大家尊重及嚴肅對待神聖儀式及標誌📷

伊斯蘭教視豬肉為不潔大家都知📷，但其實狗都因為歷史文化原因不受穆斯林歡迎📷

為免被對家影相大造文章，連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

連登豬連登狗一定要避免喺清真寺附近展示

多謝UST南亞仔手足提醒：唔好搞牛 同任何神祗，📷俾南亞手足嘅文宣最好都唔好有佢哋同pepe 用腦魔會好啲📷仲有印度人prefer用右手接嘢 左手係整污糟嘢用

文宣之外就到守護聖域嘅精壯手足，民陣話齋：「相信香港人經歷過往四個月的磨練，各路手足自有能力分辨人鬼，不墮入帶風向者的陷阱。」絕對相信前戰手足智慧勇氣唔駛講咁多。唯一想quote 古蘭經有關勇武嘅準則，還手一定要合乎比例，唔好做多咗：

"Fight in the way of Allah against those who fight you, and do not transgress. Verily, Allah does not like the transgressors (2:190)."

「你們當為主道而抵抗進攻你們的人，你們不要過份，因為真主必定不喜愛過份者。」(2 : 190)

唔講法科其實真係當白警咁睇

解釋下LorrainC，知更鳥發生咩事

己紀錄低由時間fc，反正呢樣野無影響我地繼續主線

咁你順便驗埋個D地方有冇問題囉

玩完啦下話!? 早D休息 聽日準時發夢 唔好發夢 做實事啦

做咩無啦啦有個咁既po上咗黎

屌你姐係特登del post 營造恐怖氣氛？

我同意ｐｏｓｔ（４）（５）嗰啲係失晒焦，
大家由根據線索去挖料變成希望＂法師＂出黎講晒下一步係點，
咁我地係咪可以回歸返去科學角度研究幾個地點？

如果無法師 咁即係L絲玩膠啦
召喚L絲

same

巴打 佩服你的勇氣！
受小妹/弟一拜

佢地係唔係神棍關我咩事
佢地d料係堅既就得啦 的而且確佢地講既呢幾個地方係真係有古怪
你話佢地講大話所以唔可信 你咪又係講大話撚佢地 咁你又有幾可信?

人地話有10人團隊架 一出黎追擊就成班一齊追擊 跟住話自己扮野講大話果陣果班追擊開既好自然又會唔出現

我又無講過人地唔岩
但佢都唔係啦
我加林巴既proof.
有古怪不等於佢地係可信有誠信

唒撚唒啲時間... 一心諗住樓主對地方嚟個大踢爆，點知就係證明gay巴新巴係唔係法科。其實佢地係唔係法科完全唔重要，愈嚟愈覺得膠味好重

90%岩

信眾比人踢爆左弱智到信神棍
而家又講佢地識唔識法力唔緊要，緊要既係講左啲地方

弱智可唔可以唔好搞抗爭

你好撚閪

P牌仔雞仔餅滾出黎啦

點反抗都好 香港係要有外力幫助先嬴到
p.s. 一直有反抗 外力講緊白警/美帝 唔好誤會
btw 綜合唒咁多個post
最可疑都係L絲果個 希望大個關注下

同埋其實從來冇所謂做神探就唔發夢依回事
1. post內所有人盡量不推文回覆避免阻礙行動post
2. 新巴(懷疑假冒法師其中一人) 同時亦有呼籲要繼續出去發夢

但我同意嘅係讀者開始出現個人崇拜現象，當左新巴/gay巴講嘅就一定有玄機，但去除依點，我地係咪都應該繼續調查?

最緊要係啲料
推到林巴提出理據推翻 Gay，新 咁耐以來講嘅資料
謝謝~

我淨係覺得 無論係咪法科都好
而家咁嘅款都討論唔到落去
最後又返返去互相攻擊嘅階段

如果新巴gay巴係白警想爆料
但係畀林巴spin走咗
咁咪冇料?
畀個結果我好嗎？
我相信唔會因為有法科po
大家唔出去行動lo.....

如果真係咁，知巴你都幾仆街

所以你諗法係以後唔好再講有關香園圍所有野？

林巴應該post 多d圖

Agree

支持煙巴

佢咪講左佢係唔識 係靠外物囉

圖呢 又話仲有好多圖既
唔怪之得咁方便入去影相啦 原來係陳sir

吊 難分真與假
聽日見啦

枉我追post追到今朝天光
不過早知係咁，我搭車過去行一轉仲快過追post

同埋你想證明佢地係假，咁即係嗰幾個地方冇問題？
咁你介唔介意公開晒你影嘅相?

樓主仲要好似好撚開心咁，想點

因為害人不淺 頭痛就有野搞 依樣個樣就話死左 唔健在

有人post相問個個人在不在
法科/卜赴 話不在
有人爆 咪吹水
原來個個人好撚健在⋯⋯

白色恐怖由自己製造

on 9 post政府會澄清？

嘩屌，原來所有野都係假既

好野，咁陳同學同其他被捕手足即係可以唔需要查了，可以專心發夢，反正佢地應該都平安返晒屋企

其實法唔法科既野我冇乜興趣，亦冇乜信唔信，不過如果因為樓主一個post令果幾個地方被忽視，而又真係有野既，咁...

請問有圖未?

林巴證明基巴冇能力 如果基巴係白警爆料點睇

可能gay巴係以白警身分去知道果度有風水法陣？
大家都知中共同d狗都好迷信架嘛

比較想知呢d地方有咩料，好早期已經有人話會唔會知情人士借鬼神野引人討論

即係gay巴實際係知情人士

屌你老母睇下我平時開咩Post企咩位
比人抄完牌鎖定我連登AC好唔好
比人拉又果個唔係你 叫撚左唔好再講

感謝! 聽日見

Agger...
就算gay巴新巴之後唔再上水
都要繼續查果幾個地方 因為真係有可疑

姐係你覺得唔講迷信野既話，嗰幾個地方有問題？

不如講番D 地方名啦 傾下D 地方名 政府就出黎澄清 勁撚心虛 政府話冇 你真係信佢冇咩

2019年既香港重有深度迷信撚

非常同意

比個5黎先

個班白卡仔 擺明撚9手足
入去屌7佢地 成班人出黎又兄弟爬山又乜乜柒柒

咪係
個神棍比人踢爆係神棍

轉頭就話神棍唔緊要
果三個地方有料到

到去左一個地方無料
就話未去晒三個

點證明無料到

仆街果幾個戇鳩法師依家潛晒水啦
問咩都係無棱兩可
咩「聽日好嚴重，但又未到最嚴重，新聞會講」
屌！邊次遊行無新聞呀

醒啦你地班仆街

過埋聽日咪知係咪神棍！

我依家淨係睇到林巴想借踢爆gay巴係神棍令人唔想再花時間研究嗰幾個地點你之後bin我c都OK，我淨係想件事水落石出，如果入面係冇料到更加好，大家唔洗擔心咁多

知更鳥正常， 喺上面

不變既事實
LorraineC 所謂工業意外
口岸有狗進駐（如果你入到地盤fc )

唔好咁吋嘴, 人哋可以光明正大影山上面d cctv, 應該唔低級

屌你老味成班信耶穌救港都唔信證據
片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

....

影響 但坦白講都唔可能時時刻刻都做緊抗爭嘅野
利申: 晏就打左個丁

所以出現今日真係走去FC...

咩叫做得d咩 即係目前覺得入唔到去就唔留意個地方同spin走佢?
咁我明啦陳sir 唔睇唔睇

圖呢? 得上個post幾張?

on9政府唔可以澄清on 9 post?

講撚左！
全！部！都！係！神！棍！
你地自己庸人自擾

大家要認清既係 佢地一開頭開post個原意
係想爆料 透過非科學呢樣野黎轉開去
根本就理撚得佢係咪有能力
到d料愈黎愈爆 就開始有人想spin
呢壇野你都好高 差d一野打沉個post
但你始終解釋唔到一開始佢地爆既野
地底 運衫 打針 分屍 浮屍 雪藏屍
大家唔好俾佢spin到
理撚得佢地有冇能力 最重要係d料呀

我講乜都話唔係我 比人殺左搶手機
係咁推推推 唔del post同等拉有咩分別

pish

無可否認近期你多左一班迷信撚，但係你個post係證實唔到香園圍 白虎山 蓄洪池 呢幾個地方既關係。證實唔到唔得於假，都唔等於真，咁終乜鳩野章？

即係炒車？無追曬post唔太明

咁撚信就直接上去fact check啦弱智 唔係又要對住google map同gta圖打飛機下話

老實講，
本身我都係當係知情人士扮法師保護自己身份去放料比大家研究，（我相信有其他人都係咁覺得）
依家你出咁嘅post證明佢地唔係法師其實對件事冇咩用

你想唔想去
查實我屋企過去都唔遠
可以陪你去拍片

如果身份係假嘅
係咪啲風水陣可以唔洗理？
要fc係咪要fc埋嗰幾個地方？
唔知係咪大家真係信有法科
但我覺得有堅料 作者已死
要繼續注意

呢個咪係我同js巴既諗法囉
個個晚晚估一曲日昇
好好玩？
元宵節燈迷？
估完咁耐淨係知個個發惡夢無精神
仲有咩正面結果出黎呀？

都唔知咁撚大反應做乜
炒車咪炒車囉 依世人都唔知柒左幾多次啦
其實如果炒車反而仲好
唔想我地之前推測既野係真既.
成班人見到我地柒左開晒party咁 好低能
問你係咪真係冇發現 又唔答
有冇實地睇過果啲地方？
咁到底果幾個地方有冇野發現？

睇到你塔羅個度都聞到味
不過實情係知情人士爆爆下料享受左上網撚人既樂趣

agree 法只係佢地掩飾爆料既方法

Love you
果幾個鳩噏post我你松鼠正常人

有問題係L絲咁樣去講
我服！
google earth有晒proof

無追 係咪大法師陣亡

其實依家佢地仲可疑

由一開始就當係白警爆料咁睇

唔好spin走我地對呢三個地方嘅可疑好喎

圖都cap埋

係唔係法師根本唔重要
重要既係佢地逼到政府要出澄清

不嬲個post原意係要自己思考呀
用非科學方法傳遞信息咋
而家係有人spin 想一野打沉個post

Agger 我都係望炒車
之前啲野傾到好恐怖

咁你認唔認同佢地係咪法師同幾個地點有冇可疑係冇關係？

民智未開

仲有我 L 堯3個由頭到尾都係講撚明唔信風水
起碼係唔信基巴 要玩膠我放果張狗車圖之後永久失蹤係咪仲好呀

我係純粹不爽你同js巴嘅態度啫，
之後冷靜落來發覺你兩個有道理就變咗花生心態。

我熱愛生命不自殺架

咪亂up 呀，我新巴基巴搵台灣法c 搞鳩你呀

林巴 請解釋多d你係咪認為唔洗再查果幾個地方？？？

咁政府出篇澄清做乜鳩

你去完拍完片upload 上嚟 thx

冇錯 LC絲咁多個理性分析行動po一直以嚟正正經經從未玩膠

真係兒登嚟，好撚失望

same here

組團上山？

依個真，真係唔好入高鐵，送頭

老老柒柒 佢地係咪真法科我就真係唔在意
而係佢地講出來嘅資料係咪有用

你地所謂做嘅嘢最多只係證明到佢地唔係真法科
但係證明唔到佢地講嘅嘢係假
如果佢地係知情士用法科去做包裝咁講呢啲資料出來
你地咁樣搞一搞好大機會令到佢地唔再爆料
咁樣好咩？

仲要睇張圖頭痛就話法科材料
估打機圖

我都覺得佢似警察想爆料，但係又唔想無左份工
不過其實佢上黎爆左都無用，普通市民fc唔到
所以香港警察都係仆街

就算神棍又點 佢地無任何金錢利益 但依加變成 完全斷晒 唔查落去 你認為真係咁多人自殺？

認同

好可疑但係無人去架
上果幾個大多都係唔撚信

我一直keep住玩呢D野
好早已經知佢地當連登仔狗咁撚
好多佢地講既野
我都有保留
之後話捉重水既人
又話水旺我地個到係自相矛盾
我索性睇下班信眾點樣屌我
法科話有個陣，個陣係點都未知
我post埋d牌，又話我點解信你占卜
好慘呀
人做法師，我做法師
我無信徒

遊行一到，玄學文又上熱門

林巴點睇千門八將, 出黎講兩句?

問題係有班人好似信徒咁

真

爆左d乜料？ 個post 一係睇玉 一係吹水 一係八字鳩up

咁撚信就直接上去fact check啦弱智 唔係又要對住google map同gta圖打飛機下話

其實係一班P牌一見到風水野就沖個頭埋去,又拎自己D飾物上黎比人睇, 搞到無曬人講, 地下管道直得討論

所以我認同今次係可以令大家醒一醒唔好再依賴一兩個人口供，
但係代唔代表件事冇可疑?
點解林巴永遠唔澄清依點呢?

變晒質啦
品玉post
唔知關查案咩事

踢爆咗身份對件事有咩正面影響
係咩身份都好 都唔會再上水
唔會再有新料（真假都好）
上咗山係咪至少講下有咩冇咩
釋咗疑先
唔係踢爆咗你好叻全世界係豬

究竟邊個證明到林柒九唔係狗/國安
連燈有一堆國安同狗架喎。

叫極都唔聽

樓主你一係就為咗證明無法科，拎返個靚彩
一係就有心spin走受懷疑嘅幾個地方

如果真係俾你spin走咗而個啲地方又的確有問題，
咁你一係就on9
一係就黑警

你唔信咪討論囉 係中意對google map打飛機咁又點先
你唔信理撚得啲人姐 你有你推 佢地有佢地9up 1020會出既人就永遠都會出架啦 唔通討論兩句就唔出？唔肯出既人你跪係度佢地都係冷氣軍師架啦 根本討論同出1020係無衝突 唔知知你地阻乜人討論

可能就係出完澄清都無反應所以出post掛

Gay巴打緊國安
陣間打柒你

去到啲人開始問自己野係出左事

係 所以就算佢唔係法師 都唔代表呢幾個地方冇問題

新巴
發表下ok嗎？

但你話圖巴冇料 樓主又話圖巴有料

新巴點睇？

留名恥笑傻仔中基巴毒

利申：有埋number嘅國安

巴打心水清

我唔係扮冇事，我係費撚事理佢

差樣野未做 塔羅估下 林巴身份 三重 cross check

林巴，雖然我好欣賞你諗到咁細。
咁下一步，遊行就緊嫁啦，但陳小姐仲查唔查好？ 仲懷唔懷疑警察殺人好？

咪撚就係

你去拎番張白卡先啦 仲國安

坦白講 你咁樣fact check 唔到任何野 極其量都係話新巴係吹水 但老老竇竇 我唔知你係真心 定係 對家 如果咁樣想end of discussion 就未免有點兒諗多左

係真係假 聽日咪知

根本而家個目的就係想個post沉咋嘛
等冇人再理佢地 就算爆料都冇人理
咁佢地既目的咪達到囉
冇人知班義士俾人點處理
無聲跳樓 無血跳樓 裸體跳海
都冇人會理

係囉 反而呢個林巴 想話佢地係神棍 即係佢地既料係無稽之談先鬼囉 想曲線爆料都唔得？

你仲停留係邊個有無料呀？
你執好gear未？

同埋重點係，
個風水post只係小圈子，
我一樣見到有另一個post係講龍脈嗰啲，
你話個post影響動員?影響發夢?前幾日集會一樣咁多人，
咁點解有咁多人對個post討論嘅野咁抵唔住頸呢?
同埋個post用不推文，唔係有心入去其實唔會留意到，
咁係想點呢?

我唔識法亦冇話好信呢啲 純粹根據你所講

屬水旺我地 所以對家捉我地重水既手足
減少我地呢邊既水 有咩矛盾？

老實講 幾段訊息 加你自己心理描述 證明唔到乜嘢
Connect 感應全部又係你單向自己講
講真 自編自導叫乜嘢撚狗？你堆證據全部都係你自己講嘅對話 仲要呢個時候想帶走呢幾個地點關注度 你一樣有可疑

因為人地只會想聽自己想聽既野

Gay巴
講多少少好嘛 我地等緊你解釋

無晒啦
國安比gay巴念到無晒
咁講你開心嗎

知更鳥巴 有冇性趣 上山
我都想行山鍛煉身體

手足你iq 低不過eq 都算還好

想問下個位巴打扔爆電話未?
洗唔洗介紹你去整MON

出現了

你地真係好迷信

冇證明到gay 巴同佢有connect
其實講明各有各做 佢地圍爐自己傾又冇推上熱門
都要比你地追擊 就算我係白警/法科都唔撚想幫/講
咁樣有咩意思？

搞左咁多野黎話人唔係法科
屌講真 法科都唔一定講到晒全部 淨係比到hits
寧願樓主去搵證據證明呢幾個地方有/冇問題
去揭人地係咪法科又點？

而且你地係咁話人唔做實事
唔通你出post 追擊人地係咪法科就係實事？
唔見你用時間查其他案？
最後點知你地邊個係鬼 邊個想帶方向

如果佢地係同路人
（就算唔係 我見唔到佢地帶左咩方向）
（佢地從來都冇叫人唔好出之類）
你就係分化緊自己人

但點解白警要叫人帶玉去 點解要講咁多多餘嘅嘢（護法、話見到嘢但事實錯誤）

好唔好返到TITLE 個幾個地方?
你地班友浪費幾百個REPIES JM9

屌你5都未睇呀推左先

唔識法=/= 啲料全部假=/= 果5個地方冇問題
樓主係咪刻意想spin啲乜嘢
一堆離奇自殺嘅手足又點解釋
同埋講真 知名嘅預言家都唔係100%中

自古以來都有風水呢樣野，
同鬼一樣，信則有不信則無囉

其實班法師講過啲咩有用既野
除左點啲地方 擺張gta圖 同覆埋啲九唔搭八既野

樓主都係想spin到大家覺得唔係法料 所以討論結果都係炒車姐

同意 唔通無啦啦作幾個地方名
個幾個地方真係係新屋嶺附近
蓮塘送中係好大機會

721831101

大家同唔同意post(7)喺唔影響熱門嘅情況下應該討論返幾個地方

我信煙巴係有料既，不如卜多一卜
林巴身份

松鼠絲占卜到（5）個po無人係法師

有野就講啦

我都當係白警放料咁睇
會唔會林巴真正用意係咁，等人唔再討論
而家一下子令有可疑嘅地方付之流水

林巴點睇你依家比人懷疑返轉頭?

有無人睇完呢個林巴出post，覺得呢單野仲可疑

我唔可以透露太多 時機未到

好典型既中共式人格謀殺，摧毀一個人既名聲，然後d人就自然覺得佢地講既野都係假，但係其實佢地係無能力證明到個人講既野係假

陳sir玩完膠 spin走人就唔覆架啦 仲拆咩
佢不知幾想多d人1020出去

會唔會黎緊有機會再去行山？
lloraineC 最後有冇俾條路你

林79 on99

唔好講同法科有無關，近期的確有好多奇怪野發生

喺到討論唔代表我唔會出去
你同林巴同一陣線但又自相矛盾叫人點信

開始頭痛

前幾個po 有人講話
我地信唔信風水唔重要 問題係對方信

Agger
Keep住搜證睇下嗰幾個地方但唔掂法科野

其實從來都唔信法科

我係研究過程入面，有留意都知我從來都係搵歷史資料等黎睇睇邊境有無咩特別。

感覺上，呢幾個地方位處邊界，加上涉及好多軍事佈防、走私、不法等機密

新桂田
現在的確有個軍營，仲要係邊境換地換返黎
而本來1970年代前既香港地圖，個塊地係屬殖民地
但唔知點解變左內地，回歸後又換咗返黎屬於香港

新屋嶺
入面發生咩事始終無人知，而邊界幾個地方d麥景陶碉堡地道又好大可能真係相通,自然會令人有所聯想

太子831
呢件事幾咁奇怪荒誕就不用多說，就算唔係咩蓄水池都好啦，聯同之後一系列無可疑死人案，popo都打晒茅波、甚至未有圓滿解釋

1020自然要出黎，其實無論和理非勇都好，面對不講道理的popo老解，都係萬事小快

希望大家煲底相見

光復香港
時代革命

其實點解討論到咁多個post，係因為大家用現代方法去搵又真係搵到啲嘢出嚟咋嘛。

agger

唔信咪上一頁囉，一樣係唔認同咁樣搞幾位法科巴打

仲睇緊(4)
留個名先

都戇撚鳩，我都識法科呀，成班連登人形豬掘個窿跳落去咪打生椿囉。

講撚左唔好信神佛嘢，仲要俾人屌返轉頭，係白警嘅一早爆曬啲嘢出嚟啦，仲玩成個星期咩

1020
1330
TST

嘩屌你D信徒仲癲撚過藍絲撐政府
柒到咁都有得兜

信則有 不信則無

估到

同意 重點唔係佢地法科有冇料到

多謝你讚賞
林巴一條計 就要完全相信 兩個巴打係9up 唔係白警
其實未又係冇自我分析，盲信
不如睇下佢地點回覆好過啦

冇呀 真喺幫你睇 你又撚我
但喺個結果啱唔啱先？

信徒話講左幾個地方就好有用，啲地方有管道又相連又返大陸之類，但好似無fact check 到

認同
理撚得佢地有冇能力
已經講左好多次 只係用另一方式爆料咋嘛

多舊魚
唔係同路人就謀殺人格
各有各做？
樓主唔係鬼就係on9
仲以為自己好撚醒

除非啲地方証明到跟本無野，否則呢個踢爆，係將件事spin走，有心叫大家唔好再向呢幾個地方查落去，呢啲行為只會令人覺得林巴先係唔可信

唔會沉架 我上定推上黎俾大家睇下cc台有幾弱智

雞定雞蛋論

同意
思路清晰啊！

而家林巴搞到好撚尷尬，料又無，又潛水，長大啦林仔/黑警。

做得好

但追完咁耐POST
我相信呢度好多人都唔知咩叫風水陣
然後個討論spin到唔合理地恐佈

到最後風水陣係有
但可能大家真係上到山，企喺前面都唔知嗰個係風水陣
而傳聞中嘅恐佈野，就乜都無

如果有人仲想去FC
建議搵啲行開山嘅人一齊去先好講
行山睇google map?
唔好講笑了

係咪台灣法師搞緊你

邊忽矛盾
我好一致

其實睇到個人性，一邊話人曬時間追post，但就曬時間去測試人，好啦，話人地係想人吹捧，你地而家何嘗唔係要證明自己，我當有人追post,係人地自由，你哋就要人地跟你地嗰套，同欺凌有咩分別

塔羅牌真係幾邪，細個果陣有人借左副佢自己用開嘅牌比我屋企人，我貪玩就拎黎玩，點知同一晚我隻左手無名指就意外斷左成塊指甲，指骨都差d斷

雖然唔知關唔關事

好老實講
林巴整晒圖出黎....
係話俾人知佢冇上過去,
然後話冇上過去, 所以上面冇野
咁點樣成立呢?

唔好怪我太直接, 我認為林7狗有問題, 係政府反謠組
你鋪排幾日最多證明各巴唔係法科, 冇料到
但證明唔到白虎山香園圍完全唔關事
咁係收唔到錢架

嗰幾個地方就係重中之重喎師傅

同意 我始終覺得呢幾位爆料者咩身份並唔重要 重點係佢地提供既地點真係可以有料搵到出黎
依家你即使證明到佢地唔係法師根本唔代表呢幾個地方無問題

屌搵人易家開返個7

咪撚兜啦 豬閪

我試過執左副舊牌
咁就gg啦

岩呀 樓主真係唔知係為件事好 定搞事

咪撚再推 由尻佢沈垃圾po

同意 繼續討論返個幾個地方 傾撚到政府又出黎解釋

睇埋聽日就知 個個都話聽日出事 就放長雙眼睇下 係人係鬼聽日就會揭曉

有潛質做法師

留意返幾個地點啦 呢班人明顯一齊黎追擊架啦
又話唔信又要追post入黎屌 諗下點解

咁都仲有得兜有得撐，u win

其實你咁樣證明到啲咩？
不嬲都各有各做，討論法科嘢同聽日去遊行冇衝突。
但係你依加開個post 帶風向間接令人唔討論依幾個地方，又咁多mon po 狗喺你個post上水。。。

頭好痛 先腫痛後漲痛

雖然我之前聞到膠味，但真係有人出事，同埋點排除唔係白警？除非一堆人係到扯貓尾，但政府又會特登出聲明去澄清，真係唔係好撚明

一張GTA圖 班信徒就信到十足
有人出黎篤爆班神棍 班信徒就懷疑人地係鬼
個腦去左邊撚到

如果你係法科你一早真係同佢connect 咗啦屌

鬼

不推文回覆 戲謝

成班人俾神棍撚咗成個星期
夠鐘醒啦 聽日見

又會資料會越泄越多
仲會核爆到ww3
而家乜都無你地仲信?

正常人都知係入黎笑鳩你地 不過你地弱智應該諗唔到

我依家認為你係黑警！單野係事實，你咁樣搞即係幫黑警洗白。你唔怕831手足搵你啊？

肚更痛 笑到肚痛

on9姐係人地搵兩條友黎撚你地阿
仲解

但都有講中嘅case 當時係答在嘅

推你老味咩 垃圾po

其實我想知你問新巴d咩？
又del晒信息又頭頭尾尾
如果你問佢你會唔會平安返黎
同你幾多號上山無關係

冇話兜唔兜既
大家唔好咁易相信任何一個人講野啫

林巴只係想知爆料人是否有靈能力
冇證明過啲料係假

不推文 回覆

咪撚再推啦

咁你又點解釋政府急急腳出聲明話香園圍冇事？

咁連埋政府澄清都撚埋一份
睇黎政府真係好得閒

同埋鳩噏幾個地點
但仲有人信緊

同意
開過個post繼續討論
唔信果d咪撚入黎呀唔該

最近有睇 睇完好心痛

啱呀

推爆呢個先

屌 專心番個幾個地方啦

古羅咭要解除封印先

仲要搞到上熱門

放棄同同佢地講，辛苦過同藍絲講
自己比人撚左信左個假法c，仲話我係狗係國安

系 好古怪！！！
冇料嘅話點會自己主動上連登回po畀人踢爆

個個做鍵盤戰士
抵俾人撚

如果有巴打肯去
認真我地可以一齊去
但只限巴打

林柒狗，想點？

屌 半夜再上多次去咪知

繼續討論google map 繼續J GTA圖 都係唔上山fact check

佢收皮啦
上個post都叫佢見好就收
佢仲覆我唔違背良心
轉頭就覆人頭痛頭痺係法科料

而家林巴係想信徒清醒少少
唔好素未謀面
人地話自己法師就信
我話我係
麻煩自己都抱有懷疑既心

而如果大家覺得地方有可疑
大家可以上去查探，或再好似Lorraine C咁查證
而如果白警有心放水比大家
彈出又彈入唔比人上去係點解先

up

蓮麻坑村現時只有一條來往上水的新界區專線小巴59K線，約每半小時一班。由上水站出發，經文錦渡新屋嶺前往。

蓮麻坑地處偏僻，經常出現走私活動。2008年，海關曾破獲一個龐大走私集團，集團在本港邊境蓮麻坑圍一帶的沙井及排水渠走私，以避開邊境圍網。

FC咗個邊真係有地下走私

咪係，如果係新巴睇你個日安唔安全而唔係卜你個日有冇上去咁又得唔得呢？

佢地只會話你係鬼

冇計

為左證明佢地身分係假 就令到冇人/少左人查 有可疑嘅地方 對唔對得住被自殺嘅手足
講到哂手足時間咪一樣用左成1,2日擠牙膏等人mon住你

終你老母章咩 扮大佬？ 不推文

同意，開(7)，或者用其他名凱
唔係要迷信，可用科學fact check。

需唔需要聽埋心理學同犯罪學分析？

講乜你都係唔信咁我地討論咩關你撚事
你地咪自己組團上山囉 一定要人跟你果套？

已經唔係地方可疑
係牽涉到港共係暗地裡做緊d咩
不如搵人開過個 7 呢度討論已經冇意思
佢地既目的已經好明顯

啱 電話螢幕背後你永遠唔知係邊個

知更鳥冇問題
一開始就冇可疑
依家引出本人澄清就最好

但Lc就真係解釋唔到，除非真係精神失常
無啦啦ac就俾人盜用咗
算係已知惟一一個受害
不過冇乜證據證明Lc同呢件事有關係
惟一諗到係同rthk有關

我相信iamgay唔係神棍
但唔係普通正常人
而佢第一個post就係玩gta fivem
從佢言行上睇得出佢係真心
但係個腦呢...唔講啦呢啲野

其它法科野不作評論我自己接觸得好少
而我自己追咁耐post得一個理由
比起信神佛，我更加懷疑支那人

樓主，講真，食煙有害就唔使fC都知，咁你唔介煙我又話你咩，呢d個人自由，你地係咪好有控制慾？定一山不能藏二虎？所以大費周章

咁肯上山未？

咁你咁準 不如幫手足預測聽日情況同未來一個月情況

你地 唔迷信 唔信咪算
諗埋一邊 同廢佬藍絲有分別咩？

Gay巴你有無事?
以前就一堆人狙擊 依家連人格謀殺都用埋
我信時間會證明一切 保重

佢比人踢爆又冇後果, 只不過係你地比人撚姐

個個都頭痛
無理由我唔頭痛
緊係要頭痛啦！
全部人唔夠訓就休息下

呢d做老婆就一流
老公同條女除晒衫訓係床都信老公係熱姐

的確新巴話唔想諗嘅感覺好強烈唔代表佢覺得林巴上左山

仲開？
依個post寫住係 終章

因為想冇人討論囉

上山求証咪完囉 又唔肯 淨係識係連登圍爐J google map j GTA

Gay巴果到我唔評論住
新巴果到我睇唔出你踢爆佢咩野？
你實際問佢咩問題？

似佢特登放大時間點
扮到撚狗咁 實質就自製對話
加上人地由頭到尾都講明防你
堆訊息又甩頭甩尾 跟本證明唔到乜

係呢個po多數出聲屌既唔係你所謂信徒
而係一直追po唔太信法 但覺得香園圍確實有可疑既人
因為感覺上林柒狗等等一堆唔想人再討論香園圍
但其實多個方向有咩壞處？
但我同意focus點應該係嗰幾個地方
而唔係玄學方面

同埋你班人有個好奇怪既思想
點解討論香園圍既人就冇推行動po
冇落街做文宣 和你拖 冇出去發夢？
究竟邊到黎既思想？
唔通人地次次發夢企最前擋子彈要話你知？

假設佢有心上嚟扮嘢收信徒就緊係想玩耐啲啦 點會主動提供機會畀人踢爆

其實大家覺得係白警嘅，要做嘢嘅，想知上面有咩嘅，點解唔自己去fack check？林巴係好仆街 撚狗咁撚，但佢有上去fc
喺呢個post岀現之前，個個對呢幾個地方好有恐懼
林巴都肯上去證實 如果真係有嘢，都係由林巴承受風險
唔明喺到想套料又要屌人 又唔自己上去嗰啲咩心態

叫左你見好就收
你係要沉醉虛榮

當講到ww3，我反而覺得佢有可能係知情人士，未必一定係白狗。

sorry
我唔想做第二個腐化既人
我預測左都唔會公開講
因為我好自私唔想折壽
我係一個有人性既人

上面cap圖啲對話有 set timer. 講過啲咩來

咪就係
宜家就怪林孩巴爆佢地唔係法科就搞到白警無得放料又唔俾兄弟爬山
問題係啲信徒無晒獨立思考呀嘛

Exactly

係啦波台狗 拎住白卡追擊同路人 你咁撚得閒問人執gear你唔去執

你覺得可疑咪去fact check 囉 J google map j gta又有咩意思

仲係咁叫我再開牌
真係cls
當我無eq定點咁易被佢地挑到機

其實，咁講又可唔可以佢睇左呢啲資料先去開post 撚你地呢，又真係蓮麻坑有喇，地面交通通又等於地下交通通？

一路都話你地信咪親身去搵去睇，又比人撚唔好去又盛，唉信眾

最尾個段令我按捺不住留個push

你好似有啲道理,但依家咪又係有一堆人仲係信徒

呢個又真，新巴真係有話自己唔係法科手足，靠朋友仔。

邊境周不時都有人挖地道
甚至白痴到用吊索運貨返大陸

利申 北區人 但無禁區紙

好麻甩既比喻

佢地就係想冇人再討論
佢地既目的差d達成架喇
佢地而家淨係識話人唔理1020
冇人發夢 迷信gta 冇野講架喇
但解釋唔到 無聲跳樓 無血跳樓 同 裸體跳海囉

我唔明信咩徒，客觀睇咁耐，佢地講野持平，冇害人冇收利益，當傾計又好，你哋有咩咁睇唔順

利申：無神學論

樓主篤爆完人常理會mon post
點解咁多手足有疑問就潛左

繼續查

1020

林巴去左邊？？

即係... 你FC左基巴新巴唔係法科人士
咁代唔代表佢地爆出黎既就一定錯
咁亦都代唔代表提及過既地點就無問題

Btw 假設佢地係白警以法科包裝想爆料
而家佢地都無咁既渠道了

林巴話圖巴有料可信 但你占到圖巴其實冇料？
咁信你哋邊個好？

我反而比較想問點解咁多人問緊林巴係咪想spin 走幾個地方都無正面回應過既？
同埋希望你可以放多d 相出黎，無理由一場上到去都唔影多d 相去證明佢地係神棍架~

我用追故未追晒post架

其實你都好野啦，比人踢爆左上水無咩人屌你之餘你啲reply 同廢話一樣無解釋過都仲有信眾撐

林巴諗緊點樣spin走香園圍嗰幾個地方

獨立思考呀！！！

[member]

好撚嬲 成個小學雞咁
唔好話gay巴係咪法科
係唔係有咩咁重要? 最緊要幫到運動
林79尋日撚左個post一日
見人係咁估佢見到咩 咁你又唔係阻緊行動po咩?
佢地係咪有料時間會證明
但唔使一日就證明到條林79 on99
仲好撚有型行出黎話end post
如果你係加加我仲明白
如果你係普通人 我覺得好撚嘔心

想？所以全世界都要跟住佢地安排？

小心比人屈係法輪功
跟住話連登係邪教
然後搞到好多人自殺

不如你唔好一味鬧，試下自己單拖上山
啲態度差到

收皮啦

咪囉 政府澄清又點解釋呀on9
人地可以唔係法師 但你不得不承認冇佢地我地唔會推測到咁多野出黎
時間耐啲咪會證明囉

不如咁啦
喺同一張地圖MARK低邊啲位係大家要CHECK
然後未邊個有興趣都可以去CHECK啦
費時一陣去完啲鍵盤戰士又話人無去邊度

至於啲打機圖，就算吧啦

利申我都有玩塔羅, 我都有行開山
但我只見到好多笑料

淨係識叫人上山fc 自己就冇作為既 講埋日子幾時上山比你知
等你叫d同事popo捉我好冇?

因為目的已達到
分化 spin走有用信息
等人唔好再理佢地講乜
就算爆乜料 等人唔好再信 唔再討論
佢地差d成功架喇

真心幾勁

定係冇諗過po完d對話出黎 竟然有咁多人質疑佢

咪係囉 on99

仲有咩相放出黎？

我肯上山，但唔覺得咁易可以搵到証據。

無論點都好，過左聽日遊行就知咩事，
想討論落去就之後再開post，
有興趣嘅人自然會入

岩啊 淨係質疑人地 到自己果陣就不了不了

支持樓主用科學證實一下個幾個地方係完全無問題

上山前做下資料搜集同人討論下 集思廣益有冇問題？
你言下之意係咪撚再討論 覺得有問題就直接上山？
你平時係咪唔會做準備功夫既人黎？

錯, 林巴要向上級報告: "報告, 賴左野"

林狗感覺有點伏

去再砌堆對話圖出黎證明幾個地點好平常冇古怪

我就當新巴基巴100%亂講，直情全球無法科呢樣野存在!

咁陳小姐真相追唔追？
咁多人自殺你地係咪就自始當係正常？
抱唔抱住懷疑政府既心去多思考？

邊個係狗，邊個係白警，邊個係鬼都好，六大訴求，缺一不可呀! 繼續做要做既事好無？！
#聽日見

早幾個post我一早做咗啦,成班大迷信咪又係無人理,繼續師傅我有嘢問

坦承自己係戇鳩,真係咁難?

所以咪話要搵人開7
呢個post唔需要再理
巴絲要傾既自然會一齊討論
理得佢地有冇能力者

冇gta 燒烤場單野

成班都係望住人跳海 冇血跳樓屍

開發多條新線索都冇

單純我要撚人個身份

知更巴都起碼搵到箱新水

有人話過唔去懷疑你講個啲跳樓同跳海？
大把post 都有講，但唔係你啲迷信方向者

同意，做咁多嘢搞同路人？我覺得林係對家人囉。

唔好叫佢地信眾!
佢地只係傾下計,唔信就唔好理佢地

其實頭幾個post搵到出黎的地方，無法科都可以合理懷疑啦

不如話最鬼就係政府啦

政府否認過香園圍有羈留設施
否認過要起新疆嶺
同樣有謠傳過要起集中營/設施的大鴉洲就無出過聲明否認

水族撚發覺d魚死曬(雖然可扮出黎)→水務否認水質有問題→有人fc過重金屬合格→今日周圍死魚(雖然可以人為倒死魚落海)

政府為咗連登幾個post就澄清是咪on9？

前post飛曬d玩膠迷信野，做個懶人包係有野執架，例如搵到荒山野嶺忽然有個地方係福建幫有個場咁囉，但未必100%關事啦，咪又係例牌犯法野，可能幫手處理衫之類，但乜乜法術就未必有囉！

呢d地方自己查當然有危險啦，黑幫地盤點唔危險呀 人多去唔驚係因為佢地人數一定比我地少嘛！！

其實所有野都可以用非法科fc，而家都搵曬link up曬咪記錄在案睇下日後有無用囉，反正無人真係會去實地考察啦咁撚荒涼

平時出街就小心d啦，唔洗睇八字面相都可以隨機被失踪、洗頭、被自殺啦！！

而家肯定少咗好多人幫手搵資料做summary
仲以為起碼有得睇相，點知得截圖同亞巴搵過的地方

btw 聽日出咗去先，大家準時到！！！

我都係叫佢比一個字我
測佢上山會點
個結果未喺冇事 咩都睇唔到

Gay巴，可否解悉下張GTA圖？

普通山路
平日有人行山唔出奇
我以前都會喺嗰頭一條友上山影相
因為嗰邊影到大陸 而又唔駛返大陸

不過叫人去行自己坐喺屋企就真係好仆街

林巴係咪要好似啲狗咁
偽裝更多所謂嘅證據？
你真係身冇屎嘅 點解要del咗啲對話？

小松鼠巴，月經舞梨巴， 林柒狗巴，其實你地想踢爆唔係新巴基巴唔係法科無問題
但如果新巴，基巴係同路人，你人格媒殺完佢地，會直接影響到連登仔對幾個地點既重視性，其實問心，個幾個地點係好古怪，但你三位摧毀左大家尋求真相既動力

但俾我既感覺係，你三位覺得踢爆左佢地係好威威，其實你地真係好無聊

聽講有法師三七氣流轉左兩轉
等緊睇幾時乾坤一開
佢話唔可以講太多，天機黎

其實咁講 咁不如你去fact check有無耶穌 lmao
呢啲野信則有不信則無架啦
佢真係有野咁易比你搵到嘅就唔係政府啦
大家都唔知有咩做到 信下法科呢啲野
你又要設局逼人唔好信
真心講法科有勁撚到隔空知你諗乜撚嘅
佢洗撚係到同你玩咩
人地用自己時間做野 你又要屌
唔信咪唔好信囉
家下多個post有prove到少左人出去咩
利申 無冒犯宗教之意 同埋 相信支那咁信呢啲野 有做唔出奇

紅字講最後一次
大家做返實際野
Gay 巴唔評論住
但新巴既對話剪頭剪尾又無左部份信息
林巴問咩問題又唔知道 人地答佢會平安返到 同佢幾多號上山有咩關係？
我只係知新巴post過兩張圖的確有靈力
正常你踢爆完人都好想mon post 留意件事 但就深潛左 咁多手足有疑問
大家想討論返有可疑既地方我建議另開新post

其實林巴叫你哋唔好迷信，冇叫你哋唔好查
點解會一堆人衝岀嚟話返人哋係鬼
佢有叫你哋唔好從科學角度查咩 定係有講未係時候

喂 個新巴識幫人睇神龍喎 依家又吹到佢係唔識法力既白警?

好搞笑，樓主開po踢爆竟然畀人撚番轉頭

不如巴打cap番你講過既人上黎
我都想科學角度睇件事
奈何個個都師父我舊玉好唔好

煙巴你開
唔好俾佢地spin到

咪就係
睇cctv果d又唔見有人屌？
屌你地係因為睇打機圖呀仆街
比人撚左咁多日仲死頂

其實呢叫你唔好一味信晒一兩個人講既野同嗰啲可疑個案係無關係
亦都唔叫你放棄研究嗰幾個地方
可唔可以俾翻啲思考既能力

真係唔知你係咪真係識㙮羅 唔撚迷信你又學 人地叫鳩你開牌 你就笑啲人迷信

係囉 早十幾分鐘前已經問佢係邊 d圖去曬邊
呢家人就唔見 得返2隻護主犬係到屌人

iamguy 倒轉 yugmai

死亡筆記。 會不會有咩hints,究竟係咪個局？

林狗開po spin開大家對嗰幾個地方嘅注意力(fact checked)

總之gay巴就一定係無料到
大家聽日行街小心

煽 跣

我成程係度 咁我而家真係覺得gay巴有可疑嘅。 但新巴真係 係林巴話開po個陣全程都係度。 張隧道相有冇嘢 同上咗山未有咩關係... 新巴都係sense張相 利申麻瓜，偏信新巴但有保留

政府真係好撚鬼 連登有冇咁大威力 要出黎澄清

你咪當我痴線囉
無辦法先出手姐

屌！愈諗愈嬲。
樓主，我地由琴晚到等你今晚出post，仲要遲到，
就係為咗等你係咪上山影到啲咩證據可以爆到班狗，
爆到港共，救到手足，搵到手足。

我地全部人個心都係諗緊係咪有對政府嘅核彈，諗緊係咪終於可以幫手足沉冤得雪

你就係到同我證明法唔法科？我諗琴日期待你所謂嘅料既所有人，個腦都無諗過法科

會唔會係你先係係到晒我地時間？

唔係gay 咩

踢爆？撚狗？
似你比人反cup 黃撚哂多啲喎家下

咁多手足唔係話想撐邊個 而係林巴對新巴既對話唔夠說服力

去還去，唔好信埋曬啲咩聽日係和理非回合，跟住集體0裝等收皮

屌 不分化 不割庶 各有各做 係講架咋？
證明到佢地身份又點
證唔證明到嗰d地方冇可疑？

不如咁啦，
我諗樓主開post都係想消除部份人嘅迷信思想啫（包括我），
同佢爆啲料又冇衝突嘅大家想查咪繼續查，
唔想查咪出去推行動po囉⋯⋯

唔好嘥時間啦⋯⋯

fact check到佢係直點搞

係打錯iamgay—- yagmai

唔關我事-.- 我信佢地-.-

無錯講到好似追post嘅係迷途羔羊 好需要一個真正牧羊人帶領咁 又講到好極端 入得去討論嘅人都係唔做實事 唔推行動post 唔發夢

講真你話你今日前無上過去 證明佢哋身份係假嘅 但個問題係佢都無講過任何確認你上過去嘅言論

可能你會覺得我咁講就係信徒 但我都有我自己質疑佢嘅地方 只可以話上網勿認真 你覺得你撚緊人嘅同時 人哋嘅留言都可以係撚緊你

佢唔係黑警，只係⋯

塔羅佬笑人迷信

思唔思考係個人
但你地而家所做既野
就係干預緊人地既想法
你地係直情想打沉個post
都講左n次 理撚得佢地有冇能力
我地係需要一d唔可以白講既料
但你地而家係直情連料都唔想俾人爆
心知肚明喇 同我講思考能力

我信佢地㗎屌

我唔係要搵法師呀，我想要料咋

同志，多謝你
希望做野入黎搭輕鐵會見到你

屈我 我屌你

同意 其實真定假冇影響 唔影響其他人背後討論就得 但林狗而家咁做 等大家以為有轉機 幫到人 哂大家時間

即係你呢頭開完牌 個頭又屌啲人迷信
又話無辦法先出手
好撚矛盾姐

有無人可以答下我 真心請教

佢講過佢唔係gay
冇記錯聲稱借朋友ac

多謝樓主呢個post 令到成件事更可疑 你所謂踢爆嘅料流撚到咁 乜都證明唔到 仲出黎懶醒

所以松鼠絲咪用塔羅講左佢哋忘記初心囉

你地都知食煙飲酒對體能唔好，咁你地唔落酒吧叫人介，嗰度都好多同路人架

係囉咁樣倒自己米都有

狗性難改啊

笑啦
我都知好笑架啦
真係無撚辦法叫醒班人唔好太相信所謂法師先咁

今朝搭車入去白虎山會經過蓮塘口岸

post住咁多先，遲下再放埋其他我打左對家好耐，國家級法師好彩仲頂得順，聯合國級法師就未必啦

屌 我而家就真係 「...下？」啦

不能認同更多

有無人開個新post？

你想點?

樓主post 埋今日行山啲相喇

佢咪就係佢自己所講嘅神棍囉
逼不得已 唔可以透露太多

勁！

無論佢地係咩人都好
我只係覺得哩個政府信唔撚得過
因為連登既post 就衝出黎澄清
連登有冇咁撚大威力

你唔好咁啦 呢到啲人不喜歡這樣

上個post有人話blk左松鼠絲唔係無原因
佢地依加騎左個post
你睇林巴 講完個堆野
Futher跟進又無
圖又無
話唔係spin我真係唔信

林巴好波

Bad luck?

追左一星期法科，我打開迷底

sorry我哂大家時間
香港人好波

sorry 巴打我 quote 錯你個名

唔好迫死佢地啦 人地睇google map就夠了

其實講真就冇，
啲對話好零碎

屌
1020

應該係果個咩JH10
成班護主狗
尋日係到互相話咩 我知你係邊個
又話記得聽日mon post
用得着你

終於睇到結局 有緣嘅有緣，想傾嘅繼續傾。
其實我諗大家都知傾到好匪夷所思，只係你又覺得對家一定做得出

追咗咁耐，最奇怪就係政府狗衝出黎

林巴好波呀
真身上山夠直接
你唔洗理d盲眾

佢係咪真係識㙮羅 用左㙮羅牌占都唔知啦
占卜師笑鳩你地迷信呀傻仔
唔迷信佢又去占人地係咪法師

有緣相見，我出番去努力先

樓主好鬼
睇返呢D好過啦

好似踢爆動物傳心咁

推呀！！！

仆街話返我地護主

即係點 全部都係9up?

你好似知d野

平心講句 各有各可疑

老實講，法唔法科我就真係唔知，但我信風水，風水冇料就唔會存在咁多年啦，同埋結果係整定架，你信又好唔信都好都唔會改變

啲陰牌陽牌風水陣有時候係風水陣要岩八字先感覺到，例如重水身弱容易奶嘢

利申：身邊有人識風水

一路討論重點唔係法科，而係借法科之名提供嘅資料，咁都唔明？

你見林巴都潛左就知啦 佢任務完成啦

玩左十年GTA 有人想知再講

咁你想我點樣？

又有料爆?

屌你笑左
我估先
件衫有血
白衫？白警？

新巴我中唔中

利申睇完有少少頭痺

Post圖打字唔洗時間？你真係on撚9

有無天機先？

唉

Ok 如果林巴想踢爆佢地目的已達到（雖則我認為新巴既對話無頭無尾 說服力唔夠）
願聽日各位都平安

樓主潛水(其實仲有講緊野)
信徒:好鬼！！！
GAY9潛水
信徒:好堅！！！

無人想知佢地係唔係真法科，
你覺得我地係為法科而追？
而唔係有其他手足又搵圖則，又路線圖，又heatmap，
樣樣都成為追post動力？

你咁樣扼殺晒一個星期以來，盡心盡力用自己識嘅方法去研究地圖嘅手足嘅努力啊

佢地想做乜 明眼人就知
開過新post講番好撚過喇

你知佢知d野我諗你應該都知d野

基巴我中唔中？

你覺得呢？

右上有5星係咪代表同中國有關? 果到又咁近大陸

天機不可洩露 我已經比台灣三大GAY閪法師搞緊
你地自己諗啦

我覺得d圖prove唔到有咩問題。
Conclude番先， 林巴扮上左山fake 9 新同gay
- 新巴話唔想諗既感覺好強烈
- gay都係話唔想太早同大家講
咁邊句有實質evidence prove到佢地係假？
好似最多都係challenge佢地感應唔到林無上。 我諗真法科都唔係全能， 如果估到就所有野 佢發左達喇。

我就唔係話信佢地， 我覺得法科野可以存在， 但唔知佢地係咪法科師傅。 d evidence可能係對話喇 有d亂 或者我睇得太快喇， 有錯指證番。

反而林巴個意圖我就唔sure喇。

新巴其他位可疑點唔大。 但係佢話今晚呢件事會引發聽日件事？ 但係新巴好似都係估呢件事係咩？

support

認真講句 你真係好撚弱智

agree!

我只係覺得佢地有心想end of discussion

點都好比掌聲林巴
此post已完
再討論落去比討論前5個post更無意思

我咪話唔否定

我個post係否定基巴新巴😘😘同推1020

已走火入魔，放棄溝通

放心 正常人睇你地D迷信撚POST都係咁諗

其實都見你mon左post 追擊左好耐
唔見你用時間做實事既

On9 當有趣

煙巴，你又係邊個？（冇惡意）

咁新巴你尋日估到既事 同佢爆既係咪一樣？

Fat唔fat check 同 係唔係連登討論有咩關係先
點解可疑唔可以討論 要直接上去fat check先

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

不洗點火，支煙都普

係iamgay出果個咩魂飛魄散post #117

以下係排除迷信同有助證推論既事

iamgay係迷之途徑收到風,以上地點有問,但清楚更進一步(所以「天gay不可洩漏,與其鳩足降低可信度,不如點到即止)

而有唔同既手足各自去踩線,有唔同既發現,甚至疑似被捉(尤此可見呢啲設施係秘密使用中,急速而神秘既佈防都可以推論出有重要嘢係以上地點,有研究價值)

而iamgay強調多人先好去(國家等級既佈防,唔通四隻天線得得b攞假撚等你咩,專業人士同槍都基本盤,九二友送頭都唔算唔上)

巴我中唔中? 仲有白色衫!

無人開7

你咪去查囉，上左去未？成個禮拜啦喎？有無心查架？未去啊？唉白警爆料咁大件事都唔上心，佢地好失望

推，呢條撚樣真係唒左好多人時間

心諗下下捕住咩屙個屎都唔得閑

其實新巴明明係講 唔想諗嘅感覺好強烈
但林就twist佢說話 成 感覺到好強烈

你知唔知人地講緊法術大c 班人啲對白玩緊膠

其實除咗問玉問八字估謎語嗰少少人，有幾多真信？大費周章去屌又有咩幫助？

利申: 科學撚，持開放態度

gag已爛

唔會

喂 比下面

20號了？

上完去發現無料到
Ok 錯既地方唔應該stop

繼唔繼續，係睇你有無努力

我明白了

ok
過埋聽日再入黎

佢本人個post#10已經答左

呀sir叫你地見好就收呀
聽到未 唔準再講 人地等左好耐先起左個局spin走你地

完

搵人重開（6）

我都追左好多日po
夢巴追到而家，
全世界俾你撚左一日原來只係證明Gay同新唔識法，
我欣賞你有FC精神，但應該從你上山既證據證明，唔係單憑幾個對話⋯⋯

雖然我對Gay巴係咪識法有保留，但係（5）果度佢曾經回應過樓主既挑機，大概內容係質疑林係咪先係狗，咁調番轉睇呢句說話未必係9up，可能Gay真係知d野

唔好係度傾啦，變相幫咗樓主推post
有冇人開新post 繼續討論

我由燒烤場post睇到而家
一直都好多人入黎屌迷信
都講左唔信咪當故仔睇

果然霸道，我冇話信佢地，係睇到好似你地人格都有啲問題

政府衝出黎米就係引你班人入局lor 等之前我地班心水清嘅人比你地班人屌分化撚 第二個po開始就話要講嘅講晒 擠牙膏咁放料 擺明撚化緊 仲有人幫佢兜先好笑

巴打係你 之前比你屌醒咗

唔好篤爆人啦

無追post?
我一直強調我睇到啲野
佢地感應到，都知道

好野，原來我無上山

Prove唔到係假，咁依個星期prove到係真未
同埋我無話否定法科存在，我係否定佢兩個

由一講香園圍到政府過2日記澄清
會唔會入面真係有野呢

其實香園圍關口係有d問題，會令邊境模糊，可能好似歐洲國與國之間過境咁。
仲有邊境塊地無端比咗大陸。

並無法科原素。

今次神棍同班信徒有咩講
定係樓主係國安阿 好撚驚阿屌

屌你老母 林狗on99
仲以為自己好撚威

成件事好似
人地出黎話本書既資料好有用
你就撚左人一日
Fact check左原來果本唔係實體書
係電子書

最緊要係啲料呀7頭小學雞

真心，開個垃圾post fact check d on9野Jm9

咁你知海怡單野啲咩

如果港共要用地底做衰嘢，會唔會俾你咁易搵到？

[black]多謝你一樣嘢，就係令到有幾個日日追post訓唔好而頭痛，以為俾嘢搞嘅幾個人[/black]

因為新巴同佢地講 訓多啲教唔好成日追post個時，佢地都無理，我信佢地睇完你呢個證明不是法科po之後，今晚終於唔使驚住訓

THX

是但Po幾個對話咁就當有證據呀
我報警tim呀!

正方形個窿 我上次去都見到 行近望一望見咁淺就走咗 好黑，你仲伸埋個頭入去cls

我支持你，果班人同大陸果班無分別，因為相信果樣野而覺得果樣野岩，當有人話埋俾你知呢樣野係假既就發爛渣。最好你一齊夾口供等佢地覺得自己做緊件岩既事，等香港無左就一齊做大陸鳩。

如果之前上去嗰幾個疑似出事嘅巴絲而家出嚟話夾埋玩鳩我哋，我咪上去囉我冇成隊人真係無能為力見到幾單出咗事都一個人去

我要玩膠我去到放狗車相果到消失直頭變千古懸案啦
原因上邊答左
比人拉果個唔係你嘛
一句話人玩膠收人皮 自己咩責任都無

我唔係好明一點既係
明明大家都係手足
因為呢5個post就分化晒互屌
一班人又話另一班人迷信（其實世界咁大真係無奇不有，好多人都經歷過科學解釋唔到既野）
一班人又話對面係國安/狗

我當新巴/基巴全部都係神棍
想問一句 佢地係到有無得過任何利益 唔信既咪當佢地吹水

而林巴post兩張對話相就否定晒所有野，會唔會以偏概全？

明明大家都係手足 你話人地花一個星期時間去討論（我又唔明討論有咩問題 又無害到手足 又無影響手足出去發夢）
而你用一星期時間去部署今日既事用意又何在？

林巴有無性趣放八字 反正都無法師
我拋個磚先
丙寅 丁寅 丙辰 甲午

形容好貼切

唔跟你地嗰套就信徒，好撚野，同人地講暴徒咪一撚樣

係呀 政府都信q左啲無知網民會知 急急腳澄清
Just like you guys

多謝林巴屙屎百忙之中都出post鬧醒我地 至少有呢啲實證喺度 廳日可以好好發夢唔使囉囉攣 發完夢再傾番之前啲疑點你都耐我地唔何 不分化不割蓆 因為捉鬼其實真係好難 唔想誤傷任何一個手足

嘈黎無用
自己搭車入去就知
樓主起碼係其中一個有親身去過有影相証明嘅人
如果有人去到影到堅嘢
大家到時都唔信再講？

嗰度有無嘢 同 有無風水呢家嘢掛鈎
會唔會兒戲咗啲

講真我都想去
但我只見到一堆game圖.....
行山係睇地圖
唔係睇game圖

我用HM20C

否定新基兩巴=否定法科=否定香園圍
我數學得D,係咪咩數學theory?

密封的 咩都無得幾個酒樽

係 林巴回應下 海怡呢單推左好耐

好多狗？
會唔會真有野

仲未明啊？
我地唔係信法科啊，係信有白警爆料啊。
乜撚嘢假啊？
順便證明下基巴新巴煙巴圖巴係咪無人係白警/知情人士，
證明到咪唔再講呢幾個可疑地方囉。

講咗幾次話唔係信法科，
都仲要老屈我信法科。

結論係
呢幾個地方大家可以繼續討論

上去既都係唔信

做咩咁多人叫樓主回應其他可疑事件

唔撚明佢地點解唔比討論 淨係叫人上去face check
係咪信既人 想查既人 可以上左去唔駛落翻黎架
所以先淨係準fact check 不準討論

好認同

Gay巴萬歲！

開左7啦

利申 我信林巴同松鼠絲

松鼠絲 仲有餘力既淨係想你幫手占一樣
就係Lorrainec 既情況

其實公道d講句
一直都對法科野半信半疑
比較信係有知情人士兜個圈黎放料
PS:我信有法科野 但未信曬基巴果d

推 巴打好波

我都記得月經巴討論左有一排

咁如果最後真係證明到呢幾個地方有野
GAY巴所預言嘅又應驗呢？
姐係時間會證明佢地講嘅係真定假
點解樓主咁急要出po
想spin走呢幾個地方？
大家嘅目的都係想幫香港
大家都對準政權
你理得人係咪神棍姐
但你似乎想spin走呢幾個地方
唔想比人查落去喎

信既睇google map就夠

Agger 想spin走香園圍嗰邊叫人唔好查

查實你行過山未
鄉郊地區大把狗
我諗大西北人都知
真係有嘢就唔係剩放隻狗
狗好易變節的

你理撚得人中意討論定fact check姐 關你柒事咩

白卡佬係講求利益架咩
以撚人為樂架姐 仲可以做教主一大班信徒

成班人無視呢到繼續自己有自己講

咁如果最後真係證明到樓主講既野係真
林巴所預言嘅又應驗呢？
姐係時間會證明佢講嘅係真定假
點解你咁急要回po

去過就講幾句有無受法所害啦

你有無打算去行一轉

咩係保民聯？

林巴直接對住個cctv影相 我諗佢都係對家既
唔駛太擔心佢要承受既風險喎

其實大家無必要為新巴基巴係咪識法嘈落去，再嘈只係得一個結果，就係班狗成功分化。

再者，新巴基巴一直都有俾hints 我地去查，而最後真係有發現，呢個係不爭事實。

而林巴又真係去過實地考察。客觀睇，大家既目的都係帶我地去發掘真相幫香港！！

不論邊個撚邊個，時間可以證明一切，我地都係想要真相，不分化齊上齊落好嘛？

想撩你玩下
我同保民聯呢d深藍政黨無關係

十分支持行動派有圖有真相

今晚食咩做？

gay巴白卡佬話遊行冇用喎
人地話要作法先有用架
不過你地太撚蠢 未係時候講咁多比你地聽

放心，已分化成功

I know that feel
依家咪又係屌我

明天恢復mp開牌
但唔知開係邊會被人屌小d
心理有壓力

笑撚死 唔係一直你地由post5起個局挑人地機咩
乜講到我地挑釁你開牌呀
你唔係話唔出手唔得咩

唔係咁叫人推行動架
唔推

追唔切。

anyway,
你強調你睇到野
佢地感應到可以係感應到果個地方有野 推斷你睇到既野similar. 定佢話感應到你見到一樣野先， 唔同。

你想討論logic, fine. 從來要去judge個theory係要prove佢錯/未錯， 唔係prove佢岩。 一日prove唔到假， 唔可以推翻個theory, thts it.

我無話你否定法科， 我係講我睇法。

係(7)到見到:
"首先要煙巴 新巴 佢地入黎先
我地呢d凡人要做既就只係集合意見"

好慘啊....有好多人唔敢面對比人玩左成個星期

真核彈原來係連登大分化

其實各位巴打真身係咩根本唔重要
Gay巴新巴林巴都有不停講1020要上街，個post都不停有巴絲講話點都會出黎，跟住今晚無端端搞到大家對立互屌

兄弟爬山就係指大家各有所做，不分化不篤灰，只要槍口對外就無問題。就算我唔認同你既做法，啲時間係你既，你要點用我無權過問，咁你又何必黎屌我浪費我既時間？

大家做返實事，想查既繼續查，唔想查既做返其他野。煲底相見之日大家先再互屌ok?

你收皮啦，你比人殺左啦，你依家係隻狗黎，明唔明啊呀sir??????

樓主有心想令香港冇人信個幾個地方
一招冇證據既所謂踢爆
就令人唔信
高招

Gay巴 我信你

GAY9屌鳩人出去遊行有撚用咩
班信徒就撐到十足

到依家GAY9比人屌
信徒就話各有各做

白卡佬之收皮篇

話撚左 佢都係9up啦 你估佢真係識㙮羅咩

相信呢度好多人都係講證據

點解咁多人選擇相信Gay，因為佢既po必有大量負皮同埋咁岩地出完po第二日政府出聲明，而且佢燒烤場同香園圍、白虎山為大家帶新線索

反觀樓主相信12個鐘頭前呢度一樣有唔小人對你有好大期望，但係目前呢刻你所提出既證據同線索非常薄弱

你可能會屌要線索唔該自己上山，但問題係而家樓主對Gay同新提出challenge

如果你唔係大家口中spin焦點走，麻煩你提供對香園圍一帶提供更有力既證據去證明你既說法

呢個係重點

個幾個巴日日都提住一定要出去遊行，
又要俾人屈佢地話靠法科就得。
屌

連登仔個龍門係咁架啦

信徒不敢面對真相
大你媽b雞

咪就係
尋晚擺到明玩睇話我地心靈感應啦
我地廢
唔洗打台灣法師

我無咁講 唔好誤解左
新gay可以係或唔係法師
同法科存唔存在
同新香園等地有無古怪
係無絕對關係。

利申： maths同AL econ得B

我夜晚訓唔著
我好頭痛 一定係有野搞
我黑媽媽好驚
啲狗痴線架殺左百幾個人送左中

哩個po係我4個月嚟見過最有力嘅分化po
我就當乜都係假 白警又好 法師又好
宜家至少都提高咗我哋手足被捕之後同自殺事件嘅問題啦
各自做啦好嘛
btw 10.20 1點九龍遊行 聽日見

一開頭去都有啲驚，不過其實都比我想像中多車岀入 私家車 仲有小巴
小巴入到禁區 不過一般人喺禁區前要落車。
法術其實真係無點感覺到
因為本身追開po啲人話冇玉唔好去，普通人去係送頭
都以為會有啲事發生
但我去嗰日就冇乜特別事，我去嘅地方同你差唔多
最多係有時「行錯路」啲熱心村民會提我前面冇路 冇嘢行。
同埋好多真·狗吠，好多惡犬

兩邊我都有啲保留
純粹係覺得呢啲字眼好怪

一心一意
專登入嚟搞分化
其心可誅

咁全部係假呢？

過幾年：屌啲狗fake哂我地花時間查啲假野
佢地又spin走左啲自殺案

good job

戇鳩
我既職業可以話你聽100%同路人
每次遊行我地同行絕對在場幫你地手

我知你想點 我就唔駛同你9up啦
學你直接開翻個盤 開翻個牌咪知囉

都係果句，你信嘅話咪覺得有料囉，
唔信嘅話點都唔信架啦

我都係，由琴晚期待到今晚仲以為有新發現，點知...

我係對家望住你地狗咬狗都笑喇 又分化！！
柒左咪柒左 有無必要搞到大家咁難睇先

就講野既內容來講
我都覺gay>林
你話gay巴講野冇料到
但林巴既fact check都差不多咁上下冇料到
所以証明唔到咩野
反而客觀事實係
gay巴之前會回應接近答案既人
林巴spin左大家咁耐先係最哂時間果個

結論：有心人咪繼續 冇心人可以唔理
呢d野不嬲信則有不信則無

1020尖沙咀見

喂 ， 蹺絲呢
嗰日唔知佢有冇上去， 但真係有班狗上去伏蹺絲

呢個79仲衰過啲標題撚

你又點知佢無吹水?
你又點確定個D係狗?

下 呀樓主騎劫左人地成個title 喎
樓主哂左成日起個局喎
不如你唔好哂時間 出翻去啦
你地同樓主都哂撚左我地好多時間

隨風擺柳 怕炒車急不及待爭住割。。。

咁自殺案你又查到咩真相會畀你查到畀邊個殺？

即係其他人屌你地迷信就係分化就係鬼
GAY9一句遊行有撚用呀抹殺晒所有出過去遊行既一眾手足既努力就無問題?

一個post玩膠我可能會信
公海post都玩膠？認真咩

問題黎啦

基巴

親自講

知道我睇到咩

re下我喇， 睇下我錯係邊都好

btw, 有無人覺林巴宜家個tone好似發爛咁
就算有少少人唔信佢 都無理由要好似屌7 哂d人咁嫁

你唔信都走啦 占卜師

我一直都保持住以理性角度去睇新線索
又唔係24小時上街，扮工時間上下網fc下其實無問題。我去返另一個post傾先。

Btw各位聽日萬事小心，反抗！

可唔可以唔好再分化？？呢個運動行到而家，仲俾狗分化到？可唔可以齊心d？ 我信基巴新巴帶我地去發掘新方向，我都信林巴上山去搵證據！

咁樣就夠啦！香港人齊心先可以一直行落去㗎，唔好再討論誰對誰錯，一齊為1020造勢好過啦！
光復香港，時代革命

你地個GAY9之前屌人屌得仲癲喎
唔計?

總之gay巴電腦面前打法師就夠

咁嗰班狗可能就係林巴？ 定popo

心水清

因為大家都有鬧佢囉 引戰狗

點解無人留意呢個留言我覺得香園圍嘅post好多時都只係想拋磚引玉 唉

係咪要盲人先通到靈
屌你成班撚樣係到扮盲 GAY9做既就唔計 人地做既就係咁放大黎質疑

出去打 死100個 贏
跟我查 死10個 贏

結論：贏

答我啦 呢D係咪分化 係咪發癲屌人呀?又唔計?

佢花咁多時間扮野 勁怪

我記得有同佢係第2個POST傾過,佢話由頭到尾都無見到D人
佢最後覺得自己係比人呃左上去柒

"佢地感應到可以係感應到果個地方有野 推斷你睇到既野similar" this.

同埋我都有問定佢講明係你睇左既野我睇到。你明唔明我講咩， 兩者係有分別

介唔介意cap張圖睇下佢前者定後者定無從判斷， 唔使放2 粒

林巴唔會信㗎算啦， 佢要所有人信佢

我知你信

[我唔知基巴講既其他有幾多堅，不過佢有話講出黎會影響大家，呢樣中，成功分化，睇到你地既人格肯定有部份人會唔再出，你地加油

話時話check到張隧道相係邊度未

Ask 樓主

出去 死100個 就贏
跟佢查 死10個 就贏

然後補返句，都係要出去發夢

1. gay巴：
講左d無證據既法科野，人地唔信佢都好正常。
提出香園圍，政府即澄清，繼而不斷有人想spin走件事，有可疑。

天機係不可洩漏，有時我覺得佢話未係時候講係acceptable，但可唔可靠就不得而知。

成事在人，一命二運三風水，命運已定，風水只係輔助。gay巴講野可參考但不能盡信。

2.新巴：養野，不評論。

3. 林柒狗&松鼠：
意圖好明顯，唔需要多講。而佢d所謂幾張相幾段對話既證據，根本就唔係咩證據。

4. 某部分牆頭草on9信眾：
gay巴新巴講完，成班on9狗衝話想養野學法學乜乜柒柒黎幫個運動，簡直痴撚線。

成班on9不斷問gay新二人關於陳x琳小姐單野既問題，無事實根據但信哂，好似比人迷左咁。

松鼠黨突然出現，廢up幾句扮玄學智者既說話，成班on9即當人係法師心心眼，跟住松鼠放塔羅話gay新二人係騙子，跟住成班on9因爲塔羅又信松鼠。所謂既占卜又可唔可靠？

結論：
唔評論誰真誰假，唔撚知。

見到某部分巴打解謎大開眼界真係佩服

見到好撚多on9信眾人講乜就信哂，無撚腦。

又係你
玩膠

因為有兩條路 細個去嗰頭露營

無玩 真八字嚟

知啦 質疑你班迷信撚同大法師就係鬼
GAY9分化就扮睇唔到

咩叫你地， 話左唔係信新gay, 係覺得林evidence唔夠

起完松鼠個底就明曬

真心唔明否定其他人有咩好玩
無論法唔法科、有冇咩風水野都好
大家期待左成日希望你搵到啲料係對依家香港有用
如果結果係咁，我寧願你用呢啲時間出街貼下文宣
反而搞到咁我更懷疑你係有心spin走香園圍post入面既野
更證其欲蓋彌彰已

睇左下個（7)post
咁撚多線索黎自迷信風水陰陽，班人仲理直氣壯話查案推理唔法科
有個仲問基佬測字係咪講緊測到今晚大事就係有呢個踢爆post仲話突然咁多人一齊屌係分化係狗
我想講呢，其實大部分正常人都會覺得你地on9 唔笑唔得
啲信徒真係上腦了，不能溝通，癡鳩線架

隔離有（7）

再等下啦dllm

咁一定係對家轉移曬

開咗（7）

JS10 +1

笑撚到我仆街

既然否定佢兩個唔係法科 佢兩個無真確性
咁香園圍係佢地以法科角度提出
佢地爆既野=法科=無真確性
所以請問林巴 力證佢地唔係法科
又係唔係間接證明香園圍內部既推測爆料都係無真確性呢
你應該唔止數學差 閱讀理解都好差

612 出事

6。13 先開嘅 ACC
今日仲係 P牌

哈
哈
哈

Quote 返攞人地 講過嘅野嚟攻擊

其實你有咩意圖？
香園圍白虎山蓄洪池
點解要令大家唔跟條線？
又玩共匪 ‘人格謀殺’ ？

下下用血紅字
已經聞到你浸除
😂😂😂

唔好咁勞氣 林巴你個行動係有用嘅 at least
本身追post其實每晚都有啲驚 雖然法師們都有叫人1020出去 但老實講睇完佢地講嘅嘢係怯咗 個心囉囉攣 好驚即使後排和理非都會比人捉 有諗過如果佢地真係鬼 咁呢樣係咪就係佢地嘅目的—恐懼統治
但你呢兩晚嘅fact check令我抽離番 雖然一切都未可以蓋棺論定 但起碼而家個人定啲 廳日記住準時發夢 萬事小心

其實你地係容人之心都冇，仲話做大事？你地做到冇民意，話人on9,咁你哋玩埋去，我同老友唔會再理，多謝，我唔係法師，但我睇到會越黎越小人

但啲料係佢地以法科角度爆既
咁你否定佢地兩個 但又唔否定佢地啲料係想點呢
焗人地認係知情人士？
話撚左你一係小學雞
一係對家

你唔明咩意思？

遊行係要，但日日遊行無新方向，
一日唔可以從根本搵到政府殺人嘅證據，
浮屍只會每日都有，死嘅人只會愈黎愈多，
示威人士會愈捉愈多。

跟新方向行，快d搵到源頭，
爆港共大獲咁先可以快d停止呢一次。

總之忠言逆耳
踢爆神棍係唔想你地花時間估打機圖
有柒頭衝出黎話我地搞到一星期心血無晒

林巴唔踢爆

你地分分鐘花兩個月猜燈迷同睇打機圖呀屌你老味

知唔知咩叫懸崖勒馬呀？
定你想繼續做溫水煮蛙
猜燈謎猜到下年中秋呀
柒頭

左邊條路，有個地盤 入唔到去
右邊條路 係禁區 入唔到去
係中間想入去，村民表示係佢地地方唔比入

基巴 想聽埋你嘅回答
真心想問你今日下晝係點connect林巴架

屌你三條友識架？

屌7你地護主

有冇人記得，
新巴好似有講過話林巴今晚爆嘅野會係核彈級？會影響埋聽日嘅行動，

但結果原來只係踢爆佢地係神棍
有冇人可以fact check下

邊點？

Gay巴早前有個 post 已講過林巴似係狗。

樓主勇氣可嘉就係鐘意做實事嘅人

你代佢答？

去（7）

好多人早前已講過Gay巴似神棍。

法科至物理有影響

物理 中左！

我幫佢答

1. 未有concret evidence否定
2. 就算佢地唔係法科， 法科可以存在
3. 就算佢地唔係法科或者法科唔存在， 香園圍唔等於一定無問題 (驚你唔明， 舉例， 佢係白警， 咁咪ok)
4. 香園圍等地方無問題要被直接證明係錯先得， 而唔需要當時人證明係岩。 就算佢地被否定， 都只可以話經推斷香園圍等資料未係so called法科verified

呢排的確多咗好多人被人擄走，而且我有黨鐵fd話，黨鐵的確有好多挖咗大半/挖完但無用到嘅地道

因為張隧道相係一個做蓮塘口岸既朋友影 佢9影 完全無野可言

但其實十個有九個都唔一定係當法科睇架啦
布個局係想啲人唔信呀
定想人地認係白警

同時都講出去遊行有撚用dllm

理解能力咁差？

無緣無故起啲唔用既地道?
唔係要入紙申請咩?

又用"你地"
你或者大家咪起下我底睇下你出post前我有無覆過post支持佢咪知

當然可以話我事前唔覆唔等於無支持既

大家點睇 ， 之前有個post 講得詳盡啲，

大概內容係，如果假設gay 巴係黑警爆一個地方出嚟， 政府回應咗， 之後大家信哂Gay 巴，
之後好多人喺呢方面繼續查， 會浪費咗精神及迷信（ 中國人最迷信， 所以佢地成日用呢招）
反正嗰個地方係安全， 所以唔怕人查

傳統、 迷信

例如個女人不潔 搞到個天會落雨， 落雨應驗咗， 所以要燒咗個女人去。 大家都好支持 。

佢諗到哩個point就自己答喇仲靠我咩

白警白警 如果真係死左咁多人 就公開出黎講啦 係到故弄玄虛做乜鳩

唔明你應緊我邊點

仲信條垃圾？

起地鐵嘅時候，好多時都係一邊起一邊勘探，唔會勘探晒所有地形，之後先一嘢鑿過去，所以好多時會鑿咗一半先知，條路原來唔通嘅

有勇氣

我否定佢地唔等於否定法科

法師話未係時候
唔想引起WW3

講真
我都係因為呢樣嘢先繼續睇呢個po
港共咁快衝出嚟解畫
一定有古怪

算啦林巴
睇下打機圖咪算
上下google map就夠

靠大法師發下功打台灣法師就夠

護主=之前一定要支持佢⋯⋯

無法叫醒裝睡的人
傷心

你點知架？

有可能
不過唔知， 唔沉迷而放棄其他對抗爭有用既野咪得囉

唔支持點係主呀？定我收錢serve佢？
你咁撚好logic既

不如一齊去學法好無

有一張圖，基巴新巴答唔在（但健在？），煙巴答健在同呢排有感情煩惱

有ip address所以呢？

高級版狼人

證明政府一樣俾人撚左鑊

係咪要定義下「主」既意思先

前個句係，後面煙 我唔知無睇

行動組呢個term....

以言入罪都得

咁點解唔起左基巴捉左返黎睇佢係咪警先？

On9

定你要定義？你話我護主。 我答你你未出post前我無覆過哩個post. 係見你玩踢爆， 咪叫你講清d evidence, 好似唔夠concret. 你就話護主。 即係無其他concret evidence就嬲左？
我立場就係新gay可假， 佢地講既野我prove唔到 唔fact check, 你話有evidence, 但我覺得唔係好指證到， 想睇真d你既fact check就變護主， 咁係咩玩法？

屌 我覺得咪狗一隻

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

我只係睇到你立心不良
而且你都好可疑

可能用vpn呢

on9

之前仲追post 追左幾日 原來係神棍

咁有冇人解釋下香園圍係咩事
係 我係見到啲對話圖 然後你撚緊佢地
但就代表香園圍入面係正常？咁你都冇入過去 點解講到好似入左去 然後入面根本係一個普通地方咁？不如放埋政府新聞處解釋嗰條link出黎 話比大家知個地方真係冇可疑？
呢part已經唔關迷信事 你搞清楚先

不過咁可能都係好事
順其自然，各位手足聽日一定群魔亂舞，萬事小心
對手係popo+戰力更強既解放軍

林肯狗可以PO埋剩返未PO既圖未??

VPN係咪一定起唔到？問題黎

係咪想要香園圍料？

聽講係

但我覺得 無論佢係警神棍法師，都可以捉佢既覺得有需要。

而且如果知啲狗真係有送人中，起碼大家有幾個習慣一定要培養：
1.每日搵幾個fd報平安
2.鍛煉戰鬥力（即使冇打算上前線）

有料都唔會比樓豬搵到啦 7799

唉乜呀新巴，真真假假有乜所謂？ 我淨係知聽日真係要人。我信大家都為場運動好，咁就夠，無野需要互屌

其實討論左5個post 都係想知嗰幾個地方究竟通去邊？入面係咩黎？你係知又有證據嘅咪放出黎說服大家

非常同意
嗰幾個地方要繼續討論，留意

班友變哂信徙, 唔係講笑個種信徒, 係真信徒

講到問埋天眼真係痴撚線

比人踢爆就屈我係狗
搞分化
大佬佢地依家搞緊邪教個人崇拜呀

要所既手足咪即管當有班手足跟車貼，柒左囉。
就算有人堅持既，咪笑多兩笑囉。
新巴，林巴，煙巴，基巴，只要你地都係為場運動好，煲底之約依然想見到曬你地!

其他同路人都唔好放過任何可能係核彈既事!

所以實質上，佢哋都係有「錯」到
而個原因係 法科唔係全能
或者我哋唔係從單一事件睇
冇玉唔好上、會頭痛呢啲傳說
係站在法科角度去講

假設呢啲傳說令大家人心惶惶
到最後fack check咗唔帶玉冇事，冇結界 冇頭痛 冇怪誕事情發生
係咪都係由一句法科唔係全能去解釋曬？
如果係咁，
我可唔可以這林巴都唔係全能
佢見到、做到嘅嘢有限？
而推翻迷信係其中一樣可以做到嘅嘢？

而個原因係 法科唔係全能
或者我哋唔係從單一事件睇
冇玉唔好上、會頭痛呢啲傳說
係站在法科角度去講

假設呢啲傳說令大家人心惶惶
到最後fack check咗唔帶玉冇事，冇結界 冇頭痛 冇怪誕事情發生
係咪都係由一句法科唔係全能去解釋曬？
如果係咁，
我可唔可以話林巴都唔係全能
佢見到、做到嘅嘢有限？
而推翻迷信係其中一樣可以做到嘅嘢？

係咪真?

突破盲腸

收嗲啦垃圾

同意
林79根本冇證據證明到幾個地方冇問題

sad but true
要教化大家

但有樣同新屋巴有關嘅嘢想講，有鋪我懷疑「香園圍地盤致命工業意外」唔係意外,佢即刻就一口咬定係意外
我嗰時係有啲懷疑佢，點會一嘢就知係意外

我收嗲你係咪會贏先

同問 想知方向

同我收嗲你係咪會發達先有咩分別 以為你自己好撚理性？

有冇人答到我呢舊咩黎?

基巴，留意我地有新post (7) 咪理佢地

想問 林巴的士攔腰係假？

捕獸器？
9估

我唔理性㗎，我信事實

墓？ 睇唔清

唔好發爛炸先啦我就咁睇 佢真係問得好理性

好簡單，地盤黎，咁多人係度做野，日光日白搞到d咩？

其實兩邊拗唔會有結果
大和解算啦 都係同路人

意外嘅嘢，精心安排下，唔係唔得

有舊鐵卡住個類似入口嘅野，係蓮麻坑路中段影到

喂梁天琦咪講撚過，條條大路通羅馬，
你覺得邊個方向啱嘅，咪照做囉，反正大家終點一樣。法科基新圖煙巴繼續比料，林巴繼續身體力行，你開團行山我肯定加入添，大家各自爬山喇屌。

咪撚篤黎篤去喇，又唔痛嘅
出面啲手足就好撚痛喇
講真乜撚嘢方法都好喇，我要快啲贏咋 come on man~

啱呀，林巴用意何在？ 香園圍嗰度一早已知係有人會去行山，你上左去只係證明你身體唔錯，食住煙行山冇氣促

大家都好希望盡自己能力幫到受害手足
由發夢巴之後有好多法科走出嚟
法科既出現俾咗另一個方向大家努力
追咗幾晚post到依一刻我覺得好失望

以依個煙巴為例
兩年前仲係度問玄學野，依家就變咗大師？
大家諗下聲稱有能力或者暗示自己知情既人可唔可信

新巴，留言同名(7) post

唔明你呢堆野證明到啲咩

井就唔似
如果係係戰壕通去邊？返上白虎山行動機地個邊？定直接送中？

係有料既就再講啲我地唔知既野

次次都天機不可洩漏返屋企打飛機啦

所以我咪唔收嗲囉
我收嗲你又係咪到你變咗垃圾先

Exac7ly⋯
佢就係咁spin人話大家當佢係法師blah blah blah
其實由始至終都係當緊佢係白警放料再求證⋯

冇收嗲又係唔係變咗舊垃圾？

收咗嗲又係咪自認垃圾？

收咗嗲都可以係垃圾

收嗲同你係咪垃圾又有咩關係 ？

叫人收嗲 叫人垃圾你又係咪好理性？

果幾個地點咪班神棍提出嚟個囉
Lc同知更咪係同一堆人分身acct玩緊你班迷信撚囉
迷信撚

無人會理性
我的確係質疑緊所謂消息既源頭
佢地幾個法師王太享受比人吹捧超凡既感覺
虛渡咁多巴打光陰

未有林巴之前
今朝仲有人估緊打機圖
其中一個基神法師王甚至話遊行無用
試問？咁樣真係好？
到踢爆左神棍
信眾就屌話分化
話我地係黑警

見大家咁神心,唔怕話條家傳秘方你聽

童子精溝怕醜草,撈埋up係屎眼能醫百病

心聲

佢驚ww3出現所以唔可以亂講

十分同意，五年前己經輸過一次分化，老閪我都唔割!!!

覺得個post唔啱聽既：上一頁，做其他戰線!
覺得個post係啱聽既：留低一齊諗方法。

林巴幫左我地一樣野，證明上山無問題，咁或者之後會多左人上。

(溫提，有法有警有乜閪都好，唔好一個人)

唔會咁大舊

其實個重點係呢幾個地方政府淆底澄清
一出就有狗mon post
唔撚見左三個users
我理得佢地本身霍格華茲畢業識飛
定係知情人用法術扮嘢

推！！

唔緊要，抖夠盡做，
因為最可疑既就係LC既反應
我信你同林巴JS10 冇預先夾定，因為依家同你之前既牌好match
(之前副牌係占到好享受既包括埋林巴係咪？)

呢度開啦， 唔好好似霖霖咁有幾百個post , 既然大家唔要迷信就集中喺一個post

蹺絲 lorrainec 發夢巴

or?

maybe係就黎要popo審批pass個個呀

追完
無乜意外既感覺

個問題就係因為呢個世界好多野用科學解釋唔到，但係總會有啲食飽飯冇屎屙嘅人神打上身，利用人對神秘嘅好奇分散左大部份人嘅注意力

係，據聞鑽石山、太子旺角呢啲有車轉嘅都要
不過我未fc到

班狗又做世界？
講起上嚟，我喺觀塘海濱都見到有架eu車停咗喺停車場，而且有四五隻綠狗喺九龍貨倉個燈位唔知做乜。

天地有和聲

等我仲夜媽媽追到呢個post既11頁訓

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見

煙吧我信你

Link?

1. 咪話d圖cut頭cut尾， 又無上文下理
完全唔會佢講到咁solid一定假。 你睇唔明我第一段應該要重睇
所以無你所講"錯"到

2. 我唔係用法科非全能去解釋。
我重伸過， 所有theory要驗證佢係錯係prove佢錯/未錯， 唔係prove佢岩。
我帶出非全能係想講你證明唔到錯， 所以theory未被推翻

3. 我無話林推翻迷信有問題， 我叫佢clarify同restructure to show the evidence to be more concret. 佢推翻到我係唔反對。但佢推翻到新gay, 唔等於法科唔存在。 法科就算唔存在， 唔等於果幾個地方無討論空間。 不割席， 兄弟爬山先係運動宗旨！ 如果唔影響大家放棄討論其他post, 咁哩個post無論法科與否， 有咩問題？
導人迷信？ 咁耶教連社會top tier都有人信， 叫唔叫有大問題？如果有， 咁點解仲係社會存在？ 即係哩個世界有d野有value就會存在先唔講真定假

4. 你話林想推翻迷信。 同3 一樣， 佢有evidence is fine. 佢話主張fact check, 所以test新gay. 跟住佢自己俾料大家， 同大家講地盤frd同佢講， 佢fact check去睇真係有。
咁係無解釋力 等於自我fact check.
a話有->b話係呀我見到 so fc ed->c話我睇唔出fc ed->b話我見到呀->c: *#~>#&[#]]

d人叫佢比prove就叫人親身去睇去fact check. i) d 人上到去話無係咪叫等於林見唔到先， d 車長stay 嫁？ ii) 口講就話自己fact咁同新gay咪一樣， 無人fact check到。
咁新gay話識地盤佬講->新gay用法睇相同 so fc ed. 咁得唔得先？
如果唔得， 咁林都係無evidence.

5. 講完。 唔想講完又講， 你追番我post自己睇我講過d咩先好再黎reply. 我唔想你連logic分唔到 我立場分唔到 走黎judge我
我只想同理性既人理性討論

唔撚該唔好撚再信呢啲神棍，用少少腦比少少智商出嚟

之前一早有人開post講過個gay巴係神棍，不過好多柒頭唔信

就係呢個post，成班戇鳩連登仔信到十足俾人撚都唔知

佢件好爆既料
就係 你地比人撚左一星期

你咁都睇唔明 難怪

無論點證明都好
當事人唔相信就無論如何都唔相信

所以

如果你係真手足
希望點醒相信既人
其實你改變唔到呢件事
唔需要再努力去點醒其他人

如果你係狗
首先DLLM
然後你收皮啦

先不論身份真假
我地討論嘢
有人想唔比我地繼續討論
動機係乜嘢呢?

另外
我地追求緊乜嘢?
民主自由呀大佬
我地鐘意迷信咪迷信
關你撚事咩
係真手足就由我地繼續討論吧

光復香港，時代革命

另外有樣嘢想問好耐
運衫其實係運(肉)參？

就咁睇似石造既井口/管道之類既嘢

林柒狗搞咁多嘢又話核彈級資料，原來又係9up，耍到你班友氹氹轉

好明顯啦下話

你呢d真係做到野
我琴日係(5) 開牌又好期待
到講左佢地唔係法師，
又話憑咩信我
(係你地信法科既，我咪用塔羅牌同你地玩囉！)
踢爆左啦，
又話我地係千門八將、黑警、分化。
明明淨係講緊唔好信晒基巴新巴兩個。
兩條友係咁話自己識識識，
又隔空感應blablabla,
而家又話你估我真係神仙咩
(詳情睇(7) post)
我除左心淡，無野講！
一係轉做大法師，每日擠牙膏式運程占卜

可以睇得出
連登仔根本唔想承認自己信錯人

即使佢提出既地方係新方向
但當事情已經去到
唔係單純想爆料
而係享受個人被追捧
我出聲想叫大家唔好咁樣原來係錯
仲要開多個(7) 問iamgay打左幾多次飛機

夜深人靜吹下水放鬆下心情都唔得。。

你係神棍 講咩都係想呃人
香港人做咩都係港獨
係原罪呀

醒少少都知9up緊啦

感謝🙏🏻 同意行動post 更實際

煙巴 唔好唔開心

收皮啦垃圾神棍
成個(7) post淨係見到你班on9信眾幫你打飛機
你仲話派左野林巴，點知人地無事喎
笑撚死人咩垃圾

如果唔係法師，係白警爆料又點？
樓主你又唔係入過相關地方查，影晒相入面無野，剩係到冷嘲熱諷根本無意思

廁格入面你把聲好好聽

On9仔大撚把人信佢派野黎搵我先慘

我唔信

一句「無害」過就做左偷換概念 做咩都得 呃撚曬班傻閪無害點撚解唔講得唔討論得先
心水清既人一定明
不過時機未到

尋曰下就無特別野？

街頭騙案最常用：你又無蝕底既

1: 包裝到無蝕底
2: 比啲以為真係益到你既野你睇
3: 你開始信 - 我做左有賺 唔做又無蝕底 點解唔做
4: 信撚到十足

騙從手法層出不窮
我學識一樣野 要呃人 從來都唔係睇佢個動機 係睇返啲聽眾有無害
講出黎個個人只要表面上對聽眾無害=佢一定唔係呃人

你覺得我有事？5.00左右返到上水 其實有兩個手足上山join左我地
佢地兩個我諗知道我究竟有無野搵

不過無撚用啦 我話無 一定係扮野

護主過番(7) 囉
主人9up當然無問題架

白警爆料唔會彈出又彈入
從警隊文化及心理學分析層面上黎講

你去邊到旅行？有無手信？

算啦我地盡晒力

我日日想屌醒佢地
你直頭行埋上山放埋蛇

最後？佢地話我地分化

你去返7post睇

咪又係測字估局勢貼玉貼戒子圖算命

推返尖沙咀，出緊去

千人巴同其他神棍及其信眾，
我一早講左訓醒補充好mp就會開牌睇LorraineC.
點知又被人唱，好心酸。
占卜，如果我透露天機比你知，係我要受番。就算我唔占，都好合理下嘛
我攞條命去博？
但愈黎愈有d野真係睇唔過眼，好想出手

講番正題 ......
問題：LorrianeC安唔安全
１‧問題過去狀況。﹝約１８月前﹞
力量

２‧問題現在狀況。﹝約占卜前後四星期❳
寶劍四倒立

３‧問題未來狀況。﹝近未來、約三個內的可能情形﹞
權杖五倒立

４‧答案
寶劍五倒立

５‧周遭狀況
五角星侍衛

６‧當事人的希望或恐懼
愚人倒立

７‧最後結果。
倒吊人倒立

簡單批注：L絲唔完全安全，未死但受緊苦/(軟禁監視) 。等緊大家救。
佢意志好強，我再次呼籲唔好再品玉測字，救L絲比較緊要，因為L絲應該掌握一定程度重要資料。

第二張牌，寶劍四倒立。
畫面係一個人訓係棺材有四把劍
猜測L絲現時可以活動，但十分小心翼翼
可能有監控app?

連續3,4兩張牌都係數字5.
一張代表行動，一張代表智慧
五係塔羅牌代表爭執
代表L絲曾與人發生抗爭/混戰/爭吵
L絲或曾受暴力對待
但最終鬥智鬥力下略勝一籌
所以，我認為L絲係一位好有能力既手足，請各位關注！

第5張牌比左方向我地
嘗試從L絲工作電郵及公司通訊中查，或者會有線索。
另外，亦唔排L絲本人工作係屬於communication類
可能係政府新聞處之類？地政署？
(利申：9估，牌無show, 直覺)

最後兩張牌都係大秘儀既牌，反映L絲內心。
L絲係一個大無謂既人，明知山有虎，備向虎山行。
現在，佢失去左呢種光彩，十分恐懼，行為古怪、或將要離開家園、夢想想做到的事又做唔到，賠了夫人又折兵。

吊人逆位，表示犧牲可能無法獲得回報，或是受苦和瓶頸時期的結束，也可能表示當事人沒有吊人的智慧，無法放手，卻苦苦掙扎，鑽牛角尖，企圖與命運搏鬥。

總結，L絲是位很有貢獻的人，希望大家重視。即使佢而家physical maybe safe, 但心靈唔係，環境唔完全安全。
亦睇到可能離開香港較穩陣，希望認識佢既人多加協助。

出得去發夢都希望你地安全，加油小心！

無錯，推測佢工作同傳訊相關
麻煩搵人查一查
能力有限
仲被緊大法師屌緊

一路都覺得L絲玩膠

蹺絲？

你占嗰個 po momo都知係玩膠

我無睇momo個個，因為會好驚
但你點睇L絲之前都正正經經。

見到咁多個巴打上完山都無事 一個無上過山嘅又點會出事

我當初都有懷疑過只係佢玩膠
但之後佢喺其它post叫人一定要裝修美心
明明佢以前既意見係唔應該裝修美心
好明顯既前後矛盾
所以先咁肯定換咗人

知更烏同林林巴上過山都冇事，
如果照LC所講RTHK單野係真嘅話，咁就關中共事
唔好唔記得中共有好多hacker

畀人鎖定左身份咪出事

唔係話你，我不是咁樣的意思
見到你有回覆我
只能講人有時候打怪獸時，自己都有可能變成怪獸

咁可以排除LC單野關上山事啦

得返半個鐘
係咪一陣大亞灣核電爆炸

點解會發生

準備好去笑鳩班柒頭未?

點解會發生？！？！？！？

係咪WW3？

係咪要計UTC-12時區過埋係既咪聽日問囉

雞仔餅話20號發生咩事？

總之有事,唔好問

個基巴又話尋日啲狗會癲咗,越黎越癲

好擔心

信徒們上水啦
好擔心你地呀
係咪20號俾人拉哂去槍決啦

我準備好哂牛餐肉 宜家乜事都冇
p牌仔還我血汗錢呀

有咩發生

可唔可以幫手入黎幫手推post

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

班友好撚豬

我係果兩個神棍就開心死

比人踢爆左係神棍都仲有人幫佢含

所以2019陳雲根都仲有市場,一兩個星期前我都唔明,而家明晒

上水未
好擔心你

(7)上咗水,你試下搵佢

性交轉運就係咁嚟，唔好笑

估中：基巴好野、新巴好野，果幾隻狗收皮啦
估唔中：唔係100%中，唔中手足無事就好，你幾個分化撚好想手足有事？

總之，基巴好野啦

我覺得成件事變曬質 係我眼中班盲撐既人同陳雲班信徒冇乜分別 我只係打段字叫佢地清醒d唔好咁易信人信風水(最緊要係信自己) 班人就隔硬屈係鬼企圖滅聲 琴日既預言唔準就兜番自己做左好多野 點講都係你玩曬啦 個post我都費事追落去啦